msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: dmoj\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-22 03:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-03 00:59\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: dmoj\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 142963\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: django.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 10\n"

#: dmoj/settings.py:395
msgid "Catalan"
msgstr "加泰隆尼亞語"

#: dmoj/settings.py:396
msgid "German"
msgstr "德語"

#: dmoj/settings.py:397
msgid "Greek"
msgstr "希臘語"

#: dmoj/settings.py:398
msgid "English"
msgstr "英語"

#: dmoj/settings.py:399
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: dmoj/settings.py:400
msgid "French"
msgstr "法語"

#: dmoj/settings.py:401
msgid "Croatian"
msgstr "克羅埃西亞語"

#: dmoj/settings.py:402
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利語"

#: dmoj/settings.py:403
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

#: dmoj/settings.py:404
msgid "Kazakh"
msgstr "哈薩克語"

#: dmoj/settings.py:405
msgid "Korean"
msgstr "韓語"

#: dmoj/settings.py:406
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "葡萄牙語（巴西）"

#: dmoj/settings.py:407
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

#: dmoj/settings.py:408
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

#: dmoj/settings.py:409
msgid "Serbian (Latin)"
msgstr "塞爾維亞語（拉丁字母）"

#: dmoj/settings.py:410
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其語"

#: dmoj/settings.py:411
msgid "Vietnamese"
msgstr "越語"

#: dmoj/settings.py:412
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文"

#: dmoj/settings.py:413
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: dmoj/urls.py:31
msgid "Activation Successful!"
msgstr "帳號啟用成功！"

#: dmoj/urls.py:39
msgid "Registration Completed"
msgstr "已完成註冊"

#: dmoj/urls.py:43
msgid "Registration Not Allowed"
msgstr "註冊遭拒"

#: dmoj/urls.py:95 templates/base.html:193
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: judge/admin/comments.py:25 judge/admin/interface.py:73
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: judge/admin/comments.py:40
msgid "Hide comments"
msgstr "隱藏留言"

#: judge/admin/comments.py:43
#, python-format
msgid "%d comment successfully hidden."
msgid_plural "%d comments successfully hidden."
msgstr[0] "已隱藏 %d 則留言。"

#: judge/admin/comments.py:47
msgid "Unhide comments"
msgstr "顯示留言"

#: judge/admin/comments.py:50
#, python-format
msgid "%d comment successfully unhidden."
msgid_plural "%d comments successfully unhidden."
msgstr[0] "已顯示 %d 則留言。"

#: judge/admin/comments.py:54 judge/models/comment.py:29
#: judge/models/comment.py:182
msgid "associated page"
msgstr "相連頁面"

#: judge/admin/contest.py:33
msgid "Included contests"
msgstr "所含競賽"

#: judge/admin/contest.py:67 templates/contest/contest.html:195
#: templates/contest/moss.html:41 templates/problem/list.html:188
#: templates/problem/list.html:204 templates/user/user-problems.html:58
#: templates/user/user-problems.html:102
msgid "Problem"
msgstr "題目"

#: judge/admin/contest.py:68 judge/views/problem.py:355
#: templates/contest/contest.html:191 templates/user/user-tabs.html:5
#: templates/user/users-table.html:23
msgid "Problems"
msgstr "題庫"

#: judge/admin/contest.py:79 judge/admin/submission.py:247
#: templates/admin/judge/submission/change_form.html:14
#: templates/admin/judge/submission/change_form.html:17
#: templates/submission/source.html:34 templates/submission/status.html:90
msgid "Rejudge"
msgstr "重新評判"

#: judge/admin/contest.py:124
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: judge/admin/contest.py:127
msgid "Scheduling"
msgstr "排程"

#: judge/admin/contest.py:128
msgid "Details"
msgstr "說明"

#: judge/admin/contest.py:129
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: judge/admin/contest.py:130 templates/contest/ranking-table.html:5
msgid "Rating"
msgstr "積分"

#: judge/admin/contest.py:131
msgid "Access"
msgstr "存取權"

#: judge/admin/contest.py:133 judge/admin/problem.py:136
msgid "Justice"
msgstr "裁定"

#: judge/admin/contest.py:227
msgid "Mark contests as visible"
msgstr "公開競賽"

#: judge/admin/contest.py:232
#, python-format
msgid "%d contest successfully marked as visible."
msgid_plural "%d contests successfully marked as visible."
msgstr[0] "已公開 %d 場競賽。"

#: judge/admin/contest.py:236
msgid "Mark contests as hidden"
msgstr "私藏競賽"

#: judge/admin/contest.py:241
#, python-format
msgid "%d contest successfully marked as hidden."
msgid_plural "%d contests successfully marked as hidden."
msgstr[0] "已私藏 %d 場競賽。"

#: judge/admin/contest.py:245
msgid "Lock contest submissions"
msgstr "暫停收受競賽稿件"

#: judge/admin/contest.py:250
#, python-format
msgid "%d contest successfully locked."
msgid_plural "%d contests successfully locked."
msgstr[0] "已暫停 %d 場競賽的稿件收受。"

#: judge/admin/contest.py:254
msgid "Unlock contest submissions"
msgstr "開始收受競賽稿件"

#: judge/admin/contest.py:259
#, python-format
msgid "%d contest successfully unlocked."
msgid_plural "%d contests successfully unlocked."
msgstr[0] "已開始 %d 場競賽的稿件收受。"

#: judge/admin/contest.py:286 judge/admin/submission.py:179
#, python-format
msgid "%d submission was successfully scheduled for rejudging."
msgid_plural "%d submissions were successfully scheduled for rejudging."
msgstr[0] "已將 %d 份稿件列入重新評判排程。"

#: judge/admin/contest.py:361
msgid "Recalculate results"
msgstr "賽況驗算"

#: judge/admin/contest.py:367
#, python-format
msgid "%d participation recalculated."
msgid_plural "%d participations recalculated."
msgstr[0] "已為 %d 名選手驗算競賽結果。"

#: judge/admin/contest.py:371 judge/admin/organization.py:110
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: judge/admin/contest.py:375 templates/base.html:259
msgid "virtual"
msgstr "模擬競賽"

#: judge/admin/interface.py:28 judge/models/interface.py:46
msgid "link path"
msgstr "超連結路徑"

#: judge/admin/interface.py:74
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: judge/admin/interface.py:125 judge/admin/profile.py:107
#: judge/admin/submission.py:220 judge/models/contest.py:500
#: judge/models/contest.py:632 judge/models/profile.py:349
#: judge/models/profile.py:380 judge/models/submission.py:67
#: judge/models/ticket.py:32
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: judge/admin/interface.py:154
msgid "object"
msgstr "物件"

#: judge/admin/organization.py:83 judge/admin/problem.py:183
#: judge/admin/profile.py:105
msgid "View on site"
msgstr "在網站上檢視"

#: judge/admin/problem.py:21
msgid "Edit reason"
msgstr "編輯理由"

#: judge/admin/problem.py:30
msgid "Describe the changes you made (optional)"
msgstr "解釋你所做的改變（可選）"

#: judge/admin/problem.py:131
msgid "Social Media"
msgstr "社群媒體"

#: judge/admin/problem.py:132
msgid "Taxonomy"
msgstr "分類"

#: judge/admin/problem.py:133 templates/contest/contest.html:196
#: templates/problem/data.html:390 templates/problem/list.html:193
#: templates/problem/list.html:215 templates/user/base-users-table.html:11
#: templates/user/user-problems.html:60
msgid "Points"
msgstr "分數"

#: judge/admin/problem.py:134
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: judge/admin/problem.py:135 templates/problem/submission-diff.html:65
#: templates/stats/tabs.html:4 templates/submission/list.html:319
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: judge/admin/problem.py:137
msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

#: judge/admin/problem.py:177 judge/models/contest.py:70
#: judge/models/interface.py:67 judge/models/problem.py:553
msgid "authors"
msgstr "作者"

#: judge/admin/problem.py:189
msgid "Set publish date to now"
msgstr "將發佈日期設為現在"

#: judge/admin/problem.py:192
#, python-format
msgid "%d problem's publish date successfully updated."
msgid_plural "%d problems' publish date successfully updated."
msgstr[0] "已更新 %d 個題目的發佈日期。"

#: judge/admin/problem.py:196
msgid "Mark problems as public"
msgstr "公開題目"

#: judge/admin/problem.py:201
#, python-format
msgid "%d problem successfully marked as public."
msgid_plural "%d problems successfully marked as public."
msgstr[0] "已公開 %d 個題目。"

#: judge/admin/problem.py:205
msgid "Mark problems as private"
msgstr "隱藏題目"

#: judge/admin/problem.py:210
#, python-format
msgid "%d problem successfully marked as private."
msgid_plural "%d problems successfully marked as private."
msgstr[0] "已隱藏 %d 個題目。"

#: judge/admin/problem.py:268 judge/models/contest.py:592
#: judge/models/contest.py:617 judge/models/contest.py:657
#: judge/models/problem.py:505 judge/models/problem.py:510
#: judge/models/problem.py:533 judge/models/problem.py:593
#: judge/models/problem_data.py:35 judge/models/submission.py:68
msgid "problem"
msgstr "題目"

#: judge/admin/profile.py:36 judge/admin/profile.py:115
msgid "timezone"
msgstr "時區"

#: judge/admin/profile.py:111
msgid "email"
msgstr "電子郵件"

#: judge/admin/profile.py:119
msgid "date joined"
msgstr "加入日期"

#: judge/admin/profile.py:123
msgid "Recalculate scores"
msgstr "成績驗算"

#: judge/admin/profile.py:129
#, python-format
msgid "%d user had scores recalculated."
msgid_plural "%d users had scores recalculated."
msgstr[0] "已為 %d 名選手驗算競賽成績。"

#: judge/admin/runtime.py:55 templates/user/edit-profile.html:119
#: templates/user/edit-profile.html:241 templates/user/edit-profile.html:358
#: templates/user/edit-profile.html:388
msgid "Regenerate"
msgstr "重新生成"

#: judge/admin/runtime.py:69
msgid "Description"
msgstr "描述說明"

#: judge/admin/runtime.py:70
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: judge/admin/runtime.py:71
msgid "Capabilities"
msgstr "Capabilities"

#: judge/admin/submission.py:26 judge/admin/submission.py:45
#: judge/admin/submission.py:232
msgid "None"
msgstr "無"

#: judge/admin/submission.py:26
msgid "Not done"
msgstr "未完成"

#: judge/admin/submission.py:26
msgid "Exceptional"
msgstr "錯誤"

#: judge/admin/submission.py:45
msgid "Unaccepted"
msgstr "不接受"

#: judge/admin/submission.py:87
#, python-format
msgid "%s (spectating)"
msgstr "%s（旁觀中）"

#: judge/admin/submission.py:89
#, python-format
msgid "%s (virtual %d)"
msgstr "%s（模擬競賽 %d）"

#: judge/admin/submission.py:96
#, python-format
msgctxt "contest problem"
msgid "%(problem)s in %(contest)s"
msgstr "%(contest)s 中的 %(problem)s"

#: judge/admin/submission.py:161
msgid "Rejudge the selected submissions"
msgstr "重新評分提交"

#: judge/admin/submission.py:164 judge/admin/submission.py:186
msgid "You do not have the permission to rejudge submissions."
msgstr "你沒有重新評分提交的權限。"

#: judge/admin/submission.py:170
msgid "You do not have the permission to rejudge THAT many submissions."
msgstr "你沒有重新評分這麼多提交的權限。"

#: judge/admin/submission.py:183
msgid "Rescore the selected submissions"
msgstr "重新計分提交"

#: judge/admin/submission.py:208 judge/views/problem_manage.py:129
#, python-format
msgid "%d submission was successfully rescored."
msgid_plural "%d submissions were successfully rescored."
msgstr[0] "%d 筆提交已重新計分。"

#: judge/admin/submission.py:212 judge/models/problem.py:117
msgid "problem code"
msgstr "題目代碼"

#: judge/admin/submission.py:216 judge/models/problem.py:120
msgid "problem name"
msgstr "題目名稱"

#: judge/admin/submission.py:224
msgid "time"
msgstr "時間"

#: judge/admin/submission.py:228
msgid "memory"
msgstr "記憶體"

#: judge/admin/submission.py:234
#, python-format
msgid "%d KB"
msgstr "%d KB"

#: judge/admin/submission.py:236
#, python-format
msgid "%.2f MB"
msgstr "%.2f MB"

#: judge/admin/submission.py:238 judge/models/problem.py:511
#: judge/models/problem.py:534 judge/models/runtime.py:111
msgid "language"
msgstr "語言"

#: judge/admin/submission.py:245
msgid "Locked"
msgstr "已鎖定"

#: judge/admin/taxon.py:11 judge/admin/taxon.py:34
msgid "Included problems"
msgstr "包含的題目"

#: judge/admin/taxon.py:14
msgid "These problems are included in this group of problems."
msgstr "這個題組中包含這些題目。"

#: judge/admin/taxon.py:37
msgid "These problems are included in this type of problems."
msgstr "這個類型中包含這些題目。"

#: judge/apps.py:8
msgid "Online Judge"
msgstr "線上裁判"

#: judge/comments.py:41
msgid "Comment body"
msgstr "留言內文"

#: judge/comments.py:47 judge/views/comment.py:41 judge/views/ticket.py:46
#: judge/views/user.py:353
msgid "Your part is silent, little toad."
msgstr ""

#: judge/comments.py:49 templates/comments/list.html:146
msgid "You must solve at least one problem before your voice can be heard."
msgstr "你必須要解決至少一道題目才能留言。"

#: judge/comments.py:96
msgid "Posted comment"
msgstr "已留下之留言"

#: judge/contest_format/atcoder.py:19
msgid "AtCoder"
msgstr "AtCoder"

#: judge/contest_format/atcoder.py:117 judge/contest_format/default.py:79
#: judge/contest_format/icpc.py:127 judge/contest_format/legacy_ioi.py:97
msgid "The maximum score submission for each problem will be used."
msgstr "採用各個題目取得最高分數的提交。"

#: judge/contest_format/atcoder.py:122 judge/contest_format/icpc.py:132
#, python-format
msgid "Each submission before the first maximum score submission will incur a **penalty of %d minute**."
msgid_plural "Each submission before the first maximum score submission will incur a **penalty of %d minutes**."
msgstr[0] "未取得滿分的每個提交將會遭到** %d 分鐘的懲罰**。"

#: judge/contest_format/atcoder.py:127
msgid "Ties will be broken by the last score altering submission time."
msgstr "同分時的排名將會由最後一次取得成功取得更多分數的提交時間決定。"

#: judge/contest_format/default.py:18
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: judge/contest_format/default.py:80
msgid "Ties will be broken by the sum of the last submission time on problems with a non-zero score."
msgstr "同分時的排名將會由最後一次非零分的提交決定。"

#: judge/contest_format/ecoo.py:18
msgid "ECOO"
msgstr "ECOO"

#: judge/contest_format/ecoo.py:130
msgid "The score on your **last** non-CE submission for each problem will be used."
msgstr "分數將由各個題目**最後一次**非 CE 的提交決定。"

#: judge/contest_format/ecoo.py:135
#, python-format
msgid "There is a **%d bonus** for fully solving on your first non-CE submission."
msgstr "第一次非 CE 提交就完全解開題目將帶來** %d 分**的獎勵。"

#: judge/contest_format/ecoo.py:141
#, python-format
msgid "For every **%d minute** you submit before the end of your window, there will be a **1** point bonus."
msgid_plural "For every **%d minutes** you submit before the end of your window, there will be a **1** point bonus."
msgstr[0] "你的最後一次提交紀錄距離時間限制每** %d 分鐘**將會帶來** 1 **分的獎勵。"

#: judge/contest_format/ecoo.py:147
msgid "Ties will be broken by the sum of the last submission time on **all** problems."
msgstr "同分時的排名將會由**所有**題目的最後一次提交時間總和決定。"

#: judge/contest_format/ecoo.py:149 judge/contest_format/ioi.py:102
#: judge/contest_format/legacy_ioi.py:103
msgid "Ties by score will **not** be broken."
msgstr "同分時**不會**分出排名。"

#: judge/contest_format/icpc.py:19
msgid "ICPC"
msgstr "ICPC"

#: judge/contest_format/icpc.py:137
msgid "Ties will be broken by the sum of the last score altering submission time on problems with a non-zero score, followed by the time of the last score altering submission."
msgstr ""

#: judge/contest_format/ioi.py:11
msgid "IOI"
msgstr "IOI"

#: judge/contest_format/ioi.py:96
msgid "The maximum score for each problem batch will be used."
msgstr ""

#: judge/contest_format/ioi.py:99 judge/contest_format/legacy_ioi.py:100
msgid "Ties will be broken by the sum of the last score altering submission time on problems with a non-zero score."
msgstr ""

#: judge/contest_format/legacy_ioi.py:18
msgid "IOI (pre-2016)"
msgstr "IOI（2016 年前賽制）"

#: judge/forms.py:31
#, python-brace-format
msgid "Two-factor authentication tokens must be {count} decimal digit."
msgid_plural "Two-factor authentication tokens must be {count} decimal digits."
msgstr[0] "兩步驟驗證碼必須為 {count} 位數字"

#: judge/forms.py:36
msgid "Invalid two-factor authentication token."
msgstr "無效的兩步驟驗證碼"

#: judge/forms.py:39
msgid "Scratch codes must be 16 Base32 characters."
msgstr "備用碼必須由 16 個 Base32 字元組成"

#: judge/forms.py:41 judge/forms.py:288
msgid "Invalid scratch code."
msgstr "無效的備用碼"

#: judge/forms.py:48
msgid "Subscribe to contest updates"
msgstr "接收有關競賽的更新通知"

#: judge/forms.py:49
msgid "Enable experimental features"
msgstr "啟用實驗性功能"

#: judge/forms.py:74
msgid "You must solve at least one problem before you can update your profile."
msgstr "您必須解開至少一道問題才可以更新您的個人檔案。"

#: judge/forms.py:82 judge/views/organization.py:176 judge/views/register.py:50
#, python-brace-format
msgid "You may not be part of more than {count} public organization."
msgid_plural "You may not be part of more than {count} public organizations."
msgstr[0] "您不能同時加入多於{count}個公共組織。"

#: judge/forms.py:110
msgid "This email address is already taken."
msgstr "此電子郵件已被使用"

#: judge/forms.py:116
msgid "Invalid password"
msgstr "密碼錯誤"

#: judge/forms.py:121
msgid "Download comments?"
msgstr "下載評論？"

#: judge/forms.py:122
msgid "Download submissions?"
msgstr "下載提交紀錄？"

#: judge/forms.py:123
msgid "Filter by problem code glob:"
msgstr "依題目代碼篩選"

#: judge/forms.py:127
msgid "Leave empty to include all submissions"
msgstr "留空以包含所有提交"

#: judge/forms.py:130 templates/problem/manage_submission.html:144
msgid "Filter by result:"
msgstr "依結果過濾："

#: judge/forms.py:136
msgid "Please select at least one thing to download."
msgstr "請至少選擇一個項目下載。"

#: judge/forms.py:162
msgid "Any judge"
msgstr "任何評測伺服器"

#: judge/forms.py:183 judge/views/register.py:22
#: templates/problem/submission-diff.html:63
#: templates/registration/registration_form.html:139
#: templates/user/base-users-table.html:6
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: judge/forms.py:184 templates/registration/registration_form.html:151
#: templates/registration/registration_form.html:165
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: judge/forms.py:216
msgid "Invalid code length."
msgstr "程式碼長度無效。"

#: judge/forms.py:247
msgid "Invalid WebAuthn response."
msgstr "WebAuthn 回應無效。"

#: judge/forms.py:250
msgid "No WebAuthn challenge issued."
msgstr ""

#: judge/forms.py:256
msgid "Invalid WebAuthn credential ID."
msgstr ""

#: judge/forms.py:286
msgid "Invalid two-factor authentication token or scratch code."
msgstr "兩步驟驗證碼或備用碼無效。"

#: judge/forms.py:290
msgid "Must specify either totp_token or webauthn_response."
msgstr ""

#: judge/forms.py:294 judge/models/problem.py:118
msgid "Problem code must be ^[a-z0-9]+$"
msgstr "題目代碼必須符合 ^[a-z0-9]+$。"

#: judge/forms.py:299
msgid "Problem with code already exists."
msgstr "此題目代號已經存在。"

#: judge/forms.py:304 judge/models/contest.py:68
msgid "Contest id must be ^[a-z0-9]+$"
msgstr "競賽 ID 必須符合 ^[a-z0-9]+$。"

#: judge/forms.py:309
msgid "Contest with key already exists."
msgstr ""

#: judge/jinja2/datetime.py:29 templates/blog/content.html:27
#: templates/problem/vote-ajax.html:6 templates/submission/info-base.html:6
msgid "N j, Y, g:i a"
msgstr "Y年n月j日 G:i"

#: judge/jinja2/rating.py:24
msgid "Unrated"
msgstr "未評分"

#: judge/models/choices.py:24
msgid "Follow site theme"
msgstr "使用網站主題"

#: judge/models/choices.py:60
msgid "Leave as LaTeX"
msgstr "以LaTeX顯示"

#: judge/models/choices.py:61
msgid "SVG only"
msgstr "僅使用 SVG"

#: judge/models/choices.py:62
msgid "MathML only"
msgstr "僅使用 MathML"

#: judge/models/choices.py:63
msgid "MathJax with SVG fallback"
msgstr ""

#: judge/models/choices.py:64
msgid "Detect best quality"
msgstr "自動檢測最佳品質"

#: judge/models/choices.py:70
msgid "Follow system default"
msgstr "使用系統設定"

#: judge/models/choices.py:71
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#: judge/models/choices.py:72
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: judge/models/comment.py:23
msgid "Page code must be ^[pcs]:[a-z0-9]+$|^b:\\d+$"
msgstr "頁碼必須符合 ^[pcs]:[a-z0-9]+$|^b:\\d+$"

#: judge/models/comment.py:27
msgid "commenter"
msgstr "評論者"

#: judge/models/comment.py:28
msgid "posted time"
msgstr "發佈時間"

#: judge/models/comment.py:31
msgid "votes"
msgstr "投票"

#: judge/models/comment.py:32
msgid "body of comment"
msgstr "評論內文"

#: judge/models/comment.py:33 templates/contest/list.html:50
msgid "hidden"
msgstr "隱藏"

#: judge/models/comment.py:34
msgid "parent"
msgstr "母評論"

#: judge/models/comment.py:36
msgid "revisions"
msgstr "修訂"

#: judge/models/comment.py:39
msgid "comment"
msgstr "評論"

#: judge/models/comment.py:40
msgid "comments"
msgstr "評論"

#: judge/models/comment.py:75 judge/models/comment.py:127
#: judge/models/problem.py:564
#, python-format
msgid "Editorial for %s"
msgstr "%s的題解"

#: judge/models/comment.py:155
#, python-format
msgid "%(page)s by %(user)s"
msgstr "%(page)s 由 %(user)s"

#: judge/models/comment.py:177
msgid "comment vote"
msgstr "評論投票"

#: judge/models/comment.py:178
msgid "comment votes"
msgstr "評論投票"

#: judge/models/comment.py:187
msgid "Override comment lock"
msgstr "覆寫評論鎖定"

#: judge/models/comment.py:189
msgid "comment lock"
msgstr "評論鎖定"

#: judge/models/comment.py:190
msgid "comment locks"
msgstr "評論鎖定"

#: judge/models/contest.py:28
msgid "Invalid colour."
msgstr "顏色不被允許。"

#: judge/models/contest.py:30
msgid "tag name"
msgstr "標籤名稱"

#: judge/models/contest.py:31
msgid "Lowercase letters and hyphens only."
msgstr "僅限小寫字母和連字號 ( - )。"

#: judge/models/contest.py:32
msgid "tag colour"
msgstr "標籤顏色"

#: judge/models/contest.py:33
msgid "tag description"
msgstr "標籤描述"

#: judge/models/contest.py:52
msgid "contest tag"
msgstr "競賽標籤"

#: judge/models/contest.py:53 judge/models/contest.py:153
msgid "contest tags"
msgstr "競賽標籤"

#: judge/models/contest.py:62
msgid "Visible"
msgstr "可見"

#: judge/models/contest.py:63
msgid "Hidden for duration of contest"
msgstr "在競賽期間隱藏"

#: judge/models/contest.py:64
msgid "Hidden for duration of participation"
msgstr "在參加期間隱藏"

#: judge/models/contest.py:65
msgid "Hidden permanently"
msgstr "永久隱藏"

#: judge/models/contest.py:67
msgid "contest id"
msgstr "競賽 ID"

#: judge/models/contest.py:69
msgid "contest name"
msgstr "競賽名稱"

#: judge/models/contest.py:71
msgid "These users will be able to edit the contest."
msgstr "這些使用者將能編輯這場競賽。"

#: judge/models/contest.py:73 judge/models/problem.py:127
msgid "curators"
msgstr "比賽管理員"

#: judge/models/contest.py:74
msgid "These users will be able to edit the contest, but will not be listed as authors."
msgstr "這些使用者將能編輯這場競賽，但不會被列為作者。"

#: judge/models/contest.py:77 judge/models/problem.py:130
msgid "testers"
msgstr "測試人員"

#: judge/models/contest.py:78
msgid "These users will be able to view the contest, but not edit it."
msgstr "這些使用者將能檢視這場競賽，但無法對其編輯。"

#: judge/models/contest.py:80
msgid "testers see scoreboard"
msgstr "測試人員可以看到記分板"

#: judge/models/contest.py:81
msgid "If testers can see the scoreboard."
msgstr "測試人員是否可見記分板"

#: judge/models/contest.py:82
msgid "testers see submissions"
msgstr "測試人員可以看到競賽提交"

#: judge/models/contest.py:83
msgid "If testers can see in-contest submissions."
msgstr "測試人員是否可以看到競賽提交。"

#: judge/models/contest.py:84
msgid "spectators"
msgstr "觀賽者"

#: judge/models/contest.py:85
msgid "These users will be able to spectate the contest, but not see the problems ahead of time."
msgstr "這些用戶將能夠旁觀比賽，但無法提前看到題目。"

#: judge/models/contest.py:88 judge/models/runtime.py:142
msgid "description"
msgstr "描述"

#: judge/models/contest.py:89 judge/models/problem.py:506
#: judge/models/runtime.py:144
msgid "problems"
msgstr "題目"

#: judge/models/contest.py:90 judge/models/contest.py:501
msgid "start time"
msgstr "開始時間"

#: judge/models/contest.py:91
msgid "end time"
msgstr "結束時間"

#: judge/models/contest.py:92 judge/models/problem.py:137
#: judge/models/problem.py:535
msgid "time limit"
msgstr "時間限制"

#: judge/models/contest.py:93 judge/models/problem.py:155
msgid "publicly visible"
msgstr "公開"

#: judge/models/contest.py:94
msgid "Should be set even for organization-private contests, where it determines whether the contest is visible to members of the specified organizations."
msgstr "組織內競賽也需公開，否則組織成員無法查看本競賽。"

#: judge/models/contest.py:97
msgid "contest rated"
msgstr "此次競賽會被計分"

#: judge/models/contest.py:97
msgid "Whether this contest can be rated."
msgstr "此次競賽是否計入排行榜"

#: judge/models/contest.py:99
msgid "view contest scoreboard"
msgstr "查看競賽排行榜"

#: judge/models/contest.py:101
msgid "These users will be able to view the scoreboard."
msgstr "這些使用者將可以查看排行榜。"

#: judge/models/contest.py:102
msgid "can see contest submissions"
msgstr "查看競賽提交"

#: judge/models/contest.py:104
msgid "These users will be able to see in-contest submissions."
msgstr "這些使用者將可以看到競賽提交。"

#: judge/models/contest.py:106
msgid "scoreboard visibility"
msgstr "記分板可見性"

#: judge/models/contest.py:107
msgid "Scoreboard visibility through the duration of the contest."
msgstr "比賽期間的記分板可見性"

#: judge/models/contest.py:109
msgid "no comments"
msgstr "禁止評論"

#: judge/models/contest.py:110
msgid "Use clarification system instead of comments."
msgstr "僅限使用回報系統"

#: judge/models/contest.py:112
msgid "rating floor"
msgstr "分數下限"

#: judge/models/contest.py:113
msgid "Do not rate users who have a lower rating."
msgstr "不要給低於此分數的使用者計分"

#: judge/models/contest.py:114
msgid "rating ceiling"
msgstr "分數上限"

#: judge/models/contest.py:115
msgid "Do not rate users who have a higher rating."
msgstr "不要給高於此分數的使用者計分"

#: judge/models/contest.py:117
msgid "rate all"
msgstr "一律計分"

#: judge/models/contest.py:117
msgid "Rate all users who joined."
msgstr "為所有參賽者計分。"

#: judge/models/contest.py:118
msgid "exclude from ratings"
msgstr "排除計分"

#: judge/models/contest.py:120
msgid "private to specific users"
msgstr "僅對特定使用者可見"

#: judge/models/contest.py:121
msgid "private contestants"
msgstr "私密參賽者"

#: judge/models/contest.py:122
msgid "If non-empty, only these users may see the contest."
msgstr "如果非空白，只有被選的使用者可見此競賽。"

#: judge/models/contest.py:124
msgid "hide problem tags"
msgstr "隱藏題目標籤"

#: judge/models/contest.py:125
msgid "Whether problem tags should be hidden by default."
msgstr "是否預設隱藏題目標籤。"

#: judge/models/contest.py:127
msgid "hide problem authors"
msgstr "隱藏題目作者"

#: judge/models/contest.py:128
msgid "Whether problem authors should be hidden by default."
msgstr "是否預設隱藏題目做者。"

#: judge/models/contest.py:130
msgid "run pretests only"
msgstr "僅運行前測"

#: judge/models/contest.py:131
msgid "Whether judges should grade pretests only, versus all testcases. Commonly set during a contest, then unset prior to rejudging user submissions when the contest ends."
msgstr "設置裁判服務器是否只運行前測而不是所有測試。通常在競賽進行時啟用，然後在競賽結束後重新評分前關閉。"

#: judge/models/contest.py:135
msgid "show short form settings display"
msgstr "顯示簡易設定"

#: judge/models/contest.py:136
msgid "Whether to show a section containing contest settings on the contest page or not."
msgstr "是否在比賽頁面顯示設定選項。"

#: judge/models/contest.py:139 judge/models/problem.py:181
msgid "private to organizations"
msgstr "僅對組織可見"

#: judge/models/contest.py:140 judge/models/problem.py:179
#: judge/models/profile.py:99
msgid "organizations"
msgstr "組織"

#: judge/models/contest.py:141
msgid "If non-empty, only these organizations may see the contest."
msgstr "如果非空白，只有被選的組織成員可見此競賽。"

#: judge/models/contest.py:142
msgid "limit organizations that can join"
msgstr "限制可加入的組織"

#: judge/models/contest.py:143
msgid "join organizations"
msgstr "加入組織"

#: judge/models/contest.py:144
msgid "If non-empty, only these organizations may join the contest."
msgstr "如果非空白，只有被選的組織可加入此競賽。"

#: judge/models/contest.py:146 judge/models/profile.py:143
msgid "classes"
msgstr "班級"

#: judge/models/contest.py:147
msgid "If organization private, only these classes may see the contest."
msgstr "如果是私人組織，只有被選的班級可見此競賽。"

#: judge/models/contest.py:148 judge/models/interface.py:74
#: judge/models/problem.py:165
msgid "OpenGraph image"
msgstr "OpenGraph 圖片"

#: judge/models/contest.py:149 judge/models/profile.py:58
msgid "logo override image"
msgstr "覆寫網站圖示"

#: judge/models/contest.py:151
msgid "This image will replace the default site logo for users inside the contest."
msgstr "此圖片將取代參賽者的預設網站圖示"

#: judge/models/contest.py:154
msgid "the amount of live participants"
msgstr "實時參賽人數"

#: judge/models/contest.py:155
msgid "contest summary"
msgstr "競賽簡介"

#: judge/models/contest.py:156 judge/models/problem.py:167
msgid "Plain-text, shown in meta description tag, e.g. for social media."
msgstr "顯示在 meta 描述標籤中的純文字，例如社群媒體的連結描述。"

#: judge/models/contest.py:157 judge/models/profile.py:57
#: judge/models/profile.py:110
msgid "access code"
msgstr "加入代碼"

#: judge/models/contest.py:158
msgid "An optional code to prompt contestants before they are allowed to join the contest. Leave it blank to disable."
msgstr "(可選) 加入比賽所需的代碼，留空以停用。"

#: judge/models/contest.py:160 judge/models/problem.py:161
msgid "personae non gratae"
msgstr "黑名單"

#: judge/models/contest.py:161
msgid "Bans the selected users from joining this contest."
msgstr "禁止以上使用者參加此競賽。"

#: judge/models/contest.py:162
msgid "contest format"
msgstr "競賽格式"

#: judge/models/contest.py:163
msgid "The contest format module to use."
msgstr "競賽模式使用的模板。"

#: judge/models/contest.py:164
msgid "contest format configuration"
msgstr "競賽模式設置"

#: judge/models/contest.py:165
msgid "A JSON object to serve as the configuration for the chosen contest format module. Leave empty to use None. Exact format depends on the contest format selected."
msgstr "以 JSON 物件作為所選比賽模式的設定，留空以停用。具體格式將依據所選比賽格式而定。"

#: judge/models/contest.py:168
msgid "contest problem label script"
msgstr "競賽題目標籤腳本"

#: judge/models/contest.py:169
msgid "A custom Lua function to generate problem labels. Requires a single function with an integer parameter, the zero-indexed contest problem index, and returns a string, the label."
msgstr "自訂的 Lua 函數，用於生成題目標籤。該函數需要接受一個整數參數（從零開始的比賽題目索引），並回傳一個字串作為標籤。"

#: judge/models/contest.py:172
msgid "contest lock"
msgstr "競賽鎖定"

#: judge/models/contest.py:173
msgid "Prevent submissions from this contest from being rejudged after this date."
msgstr "禁止此日期以後的提交"

#: judge/models/contest.py:175
msgid "precision points"
msgstr "分數精度"

#: judge/models/contest.py:177
msgid "Number of digits to round points to."
msgstr "將分數四捨五入到的小數位數。"

#: judge/models/contest.py:479
msgid "See private contests"
msgstr "查看私人競賽"

#: judge/models/contest.py:480
msgid "Edit own contests"
msgstr "編輯我的競賽"

#: judge/models/contest.py:481
msgid "Edit all contests"
msgstr "編輯所有競賽"

#: judge/models/contest.py:482
msgid "Clone contest"
msgstr "複製競賽"

#: judge/models/contest.py:483 templates/contest/moss.html:76
msgid "MOSS contest"
msgstr "MOSS競賽"

#: judge/models/contest.py:484
msgid "Rate contests"
msgstr "計分的競賽"

#: judge/models/contest.py:485
msgid "Contest access codes"
msgstr "競賽加入代碼"

#: judge/models/contest.py:486
msgid "Create private contests"
msgstr "創建私人競賽"

#: judge/models/contest.py:487
msgid "Change contest visibility"
msgstr "更改競賽可見性"

#: judge/models/contest.py:488
msgid "Edit contest problem label script"
msgstr "編輯競賽題目標籤腳本"

#: judge/models/contest.py:489
msgid "Change lock status of contest"
msgstr "更改競賽鎖定狀態"

#: judge/models/contest.py:491 judge/models/contest.py:593
#: judge/models/contest.py:633 judge/models/contest.py:656
#: judge/models/submission.py:88
msgid "contest"
msgstr "競賽"

#: judge/models/contest.py:492
msgid "contests"
msgstr "競賽"

#: judge/models/contest.py:499
msgid "associated contest"
msgstr "關聯的競賽"

#: judge/models/contest.py:502
msgid "score"
msgstr "得分"

#: judge/models/contest.py:503
msgid "cumulative time"
msgstr "累計時間"

#: judge/models/contest.py:504
msgid "is disqualified"
msgstr "已被取消資格"

#: judge/models/contest.py:505
msgid "Whether this participation is disqualified."
msgstr "此參與是否被取消資格。"

#: judge/models/contest.py:506
msgid "tie-breaking field"
msgstr "同分判定欄位"

#: judge/models/contest.py:507
msgid "virtual participation id"
msgstr "模擬競賽加入代碼"

#: judge/models/contest.py:508
msgid "0 means non-virtual, otherwise the n-th virtual participation."
msgstr "0 表示非模擬參與，否則為第 n 次模擬參與。"

#: judge/models/contest.py:509
msgid "contest format specific data"
msgstr ""

#: judge/models/contest.py:577
#, python-format
msgid "%(user)s spectating in %(contest)s"
msgstr "%(user)s 正在觀賽 %(contest)s "

#: judge/models/contest.py:579
#, python-format
msgid "%(user)s in %(contest)s, v%(id)d"
msgstr "%(user)s 第%(id)d 次模擬參與 %(contest)s "

#: judge/models/contest.py:582
#, python-format
msgid "%(user)s in %(contest)s"
msgstr "%(contest)s 中的 %(user)s"

#: judge/models/contest.py:585
msgid "contest participation"
msgstr "競賽參與資訊"

#: judge/models/contest.py:586
msgid "contest participations"
msgstr "競賽參與資訊"

#: judge/models/contest.py:594 judge/models/contest.py:621
#: judge/models/problem.py:148
msgid "points"
msgstr "分"

#: judge/models/contest.py:595
msgid "partial"
msgstr "部分"

#: judge/models/contest.py:596 judge/models/contest.py:622
msgid "is pretested"
msgstr "僅通過預測試"

#: judge/models/contest.py:597 judge/models/interface.py:43
msgid "order"
msgstr "順序"

#: judge/models/contest.py:598
msgid "output prefix length override"
msgstr "输出前綴替换"

#: judge/models/contest.py:600
msgid "max submissions"
msgstr "提交次數上限"

#: judge/models/contest.py:601
msgid "Maximum number of submissions for this problem, or leave blank for no limit."
msgstr "本題最多可以提交的次數，留空表示無限制。"

#: judge/models/contest.py:604
msgid "Why include a problem you can't submit to?"
msgstr "為甚麼包含一個你不能作答的題目?"

#: judge/models/contest.py:609
msgid "contest problem"
msgstr "競賽題目"

#: judge/models/contest.py:610
msgid "contest problems"
msgstr "競賽題目"

#: judge/models/contest.py:615 judge/models/submission.py:231
msgid "submission"
msgstr "提交"

#: judge/models/contest.py:619 judge/models/contest.py:634
msgid "participation"
msgstr "參與"

#: judge/models/contest.py:623
msgid "Whether this submission was ran only on pretests."
msgstr "該提交是否只通過了前測"

#: judge/models/contest.py:627
msgid "contest submission"
msgstr "競賽提交"

#: judge/models/contest.py:628
msgid "contest submissions"
msgstr "競賽提交"

#: judge/models/contest.py:636
msgid "rank"
msgstr "排名"

#: judge/models/contest.py:637
msgid "rating"
msgstr "評分"

#: judge/models/contest.py:638
msgid "raw rating"
msgstr "原始分數"

#: judge/models/contest.py:639
msgid "contest performance"
msgstr "競賽表現"

#: judge/models/contest.py:640
msgid "last rated"
msgstr "上次評分"

#: judge/models/contest.py:644
msgid "contest rating"
msgstr "競賽評分"

#: judge/models/contest.py:645
msgid "contest ratings"
msgstr "競賽評分"

#: judge/models/contest.py:664
msgid "contest moss result"
msgstr "競賽 MOSS 評分"

#: judge/models/contest.py:665
msgid "contest moss results"
msgstr "競賽 MOSS 評分"

#: judge/models/interface.py:17 judge/models/problem.py:60
msgid "key"
msgstr "金鑰"

#: judge/models/interface.py:18
msgid "value"
msgstr "值"

#: judge/models/interface.py:24
msgid "configuration item"
msgstr "設置項目"

#: judge/models/interface.py:25
msgid "miscellaneous configuration"
msgstr "雜項設定"

#: judge/models/interface.py:37
msgid "navigation item"
msgstr "導覽項目"

#: judge/models/interface.py:38
msgid "navigation bar"
msgstr "導覽列"

#: judge/models/interface.py:44
msgid "identifier"
msgstr "識別碼"

#: judge/models/interface.py:45
msgid "label"
msgstr "標籤"

#: judge/models/interface.py:47
msgid "highlight regex"
msgstr "反白顯示正規表示式"

#: judge/models/interface.py:48
msgid "parent item"
msgstr "父級"

#: judge/models/interface.py:66
msgid "post title"
msgstr "文章標題"

#: judge/models/interface.py:68
msgid "slug"
msgstr "網址標誌"

#: judge/models/interface.py:69 judge/models/problem.py:551
msgid "public visibility"
msgstr "公開"

#: judge/models/interface.py:70
msgid "sticky"
msgstr "置頂"

#: judge/models/interface.py:71
msgid "publish after"
msgstr "發布時間"

#: judge/models/interface.py:72
msgid "post content"
msgstr "發布內容"

#: judge/models/interface.py:73
msgid "post summary"
msgstr "發布摘要"

#: judge/models/interface.py:96
msgid "Edit all posts"
msgstr "編輯所有貼文"

#: judge/models/interface.py:97
msgid "Edit post visibility"
msgstr "編輯貼文可見性"

#: judge/models/interface.py:99
msgid "blog post"
msgstr "Blog 文章"

#: judge/models/interface.py:100
msgid "blog posts"
msgstr "Blog 文章"

#: judge/models/problem.py:29
#, python-format
msgid "Disallowed characters: %(value)s"
msgstr "不允許的字元：%(value)s"

#: judge/models/problem.py:34
msgid "problem category ID"
msgstr "題目類型 ID"

#: judge/models/problem.py:35
msgid "problem category name"
msgstr "題目類型名稱"

#: judge/models/problem.py:42
msgid "problem type"
msgstr "題目類型"

#: judge/models/problem.py:43 judge/models/problem.py:133
msgid "problem types"
msgstr "題目類型"

#: judge/models/problem.py:47
msgid "problem group ID"
msgstr "題目分類 ID"

#: judge/models/problem.py:48
msgid "problem group name"
msgstr "題目分類名稱"

#: judge/models/problem.py:55 judge/models/problem.py:135
msgid "problem group"
msgstr "題目分類"

#: judge/models/problem.py:56
msgid "problem groups"
msgstr "題目分類"

#: judge/models/problem.py:62
msgid "link"
msgstr "連結"

#: judge/models/problem.py:63
msgid "full name"
msgstr "全名"

#: judge/models/problem.py:64 judge/models/profile.py:45
#: judge/models/runtime.py:24
msgid "short name"
msgstr "簡稱"

#: judge/models/problem.py:65
msgid "Displayed on pages under this license."
msgstr "在本授權下的頁面顯示。"

#: judge/models/problem.py:66
msgid "icon"
msgstr "圖示"

#: judge/models/problem.py:66
msgid "URL to the icon."
msgstr "圖示的 URL"

#: judge/models/problem.py:67
msgid "license text"
msgstr "授權條款文本"

#: judge/models/problem.py:76 judge/models/problem.py:163
msgid "license"
msgstr "授權"

#: judge/models/problem.py:77
msgid "licenses"
msgstr "授權"

#: judge/models/problem.py:111
msgid "Follow global setting"
msgstr "使用全域設定"

#: judge/models/problem.py:112
msgid "Always visible"
msgstr "始終可見"

#: judge/models/problem.py:113
msgid "Visible if problem solved"
msgstr "Only AC"

#: judge/models/problem.py:114
msgid "Only own submissions"
msgstr "僅自己可見"

#: judge/models/problem.py:119
msgid "A short, unique code for the problem, used in the URL after /problem/"
msgstr "一個簡短、專屬於此題目的代碼，將顯示在網站URL中 /problem/ 的後面。"

#: judge/models/problem.py:121
msgid "The full name of the problem, as shown in the problem list."
msgstr "題目的完整名稱，這將會顯示在題目清單中。"

#: judge/models/problem.py:123
msgid "problem body"
msgstr "題目正文"

#: judge/models/problem.py:124
msgid "creators"
msgstr "建立者"

#: judge/models/problem.py:125
msgid "These users will be able to edit the problem, and be listed as authors."
msgstr "這些使用者將能編輯此題目，並且他們將被列為作者。"

#: judge/models/problem.py:128
msgid "These users will be able to edit the problem, but not be listed as authors."
msgstr "這些使用者將能編輯此題目，但他們不會被列為作者。"

#: judge/models/problem.py:132
msgid "These users will be able to view the private problem, but not edit it."
msgstr "這些用戶將能查看這個隱藏的題目，但無法編輯。"

#: judge/models/problem.py:134
msgid "The type of problem, as shown on the problem's page."
msgstr "在題目頁面顯示的題目類型。"

#: judge/models/problem.py:136
msgid "The group of problem, shown under Category in the problem list."
msgstr "在題目列表顯示的題目分類。"

#: judge/models/problem.py:138
msgid "The time limit for this problem, in seconds. Fractional seconds (e.g. 1.5) are supported."
msgstr "這個題目的時間限制（以秒為單位）。支援小數秒計時方式（ 例如1.5 ）。"

#: judge/models/problem.py:142 judge/models/problem.py:538
msgid "memory limit"
msgstr "記憶體限制"

#: judge/models/problem.py:143
msgid "The memory limit for this problem, in kilobytes (e.g. 256mb = 262144 kilobytes)."
msgstr "此題目的記憶體限制，以kb為單位（例如 256mb = 262144 kb）。"

#: judge/models/problem.py:147
msgid "short circuit"
msgstr "跳過"

#: judge/models/problem.py:149
msgid "Points awarded for problem completion. Points are displayed with a 'p' suffix if partial."
msgstr "完成題目得分的分數，如果有部分給分則顯示'p'結尾。"

#: judge/models/problem.py:152
msgid "allows partial points"
msgstr "允許部分給分"

#: judge/models/problem.py:153
msgid "allowed languages"
msgstr "允許的語言"

#: judge/models/problem.py:154
msgid "List of allowed submission languages."
msgstr "可用的作答語言"

#: judge/models/problem.py:156
msgid "manually managed"
msgstr "手動管理"

#: judge/models/problem.py:157
msgid "Whether judges should be allowed to manage data or not."
msgstr "是否允許管理測資。( 勾選以停用測資編輯介面 )"

#: judge/models/problem.py:158
msgid "date of publishing"
msgstr "發布日期"

#: judge/models/problem.py:160
msgid "Doesn't have the magic ability to auto-publish due to backward compatibility."
msgstr "此設定無法讓題目在此時間自動發布，僅作為標籤。"

#: judge/models/problem.py:162
msgid "Bans the selected users from submitting to this problem."
msgstr "禁止以上用戶作答。"

#: judge/models/problem.py:164
msgid "The license under which this problem is published."
msgstr "此題目的授權。"

#: judge/models/problem.py:166
msgid "problem summary"
msgstr "題目概要"

#: judge/models/problem.py:168
msgid "number of users"
msgstr "使用者人數"

#: judge/models/problem.py:169
msgid "The number of users who solved the problem."
msgstr "AC人數"

#: judge/models/problem.py:170
msgid "solve rate"
msgstr "正確率"

#: judge/models/problem.py:171
msgid "allow full markdown access"
msgstr "允許所有markdown語法"

#: judge/models/problem.py:172
msgid "submission source visibility"
msgstr "提交原始碼可見性"

#: judge/models/problem.py:180
msgid "If private, only these organizations may see the problem."
msgstr "隱藏時，只對選擇的組織可見。"

#: judge/models/problem.py:495
msgid "See hidden problems"
msgstr "查看隱藏的題目"

#: judge/models/problem.py:496
msgid "Edit own problems"
msgstr "編輯我的題目"

#: judge/models/problem.py:497
msgid "Edit all problems"
msgstr "編輯所有題目"

#: judge/models/problem.py:498
msgid "Edit all public problems"
msgstr "編輯所有公開題目"

#: judge/models/problem.py:499
msgid "Edit problems with full markup"
msgstr "使用完整 markup 編輯題目"

#: judge/models/problem.py:500 templates/problem/problem.html:181
msgid "Clone problem"
msgstr "複製題目"

#: judge/models/problem.py:501
msgid "Change is_public field"
msgstr ""

#: judge/models/problem.py:502
msgid "Change is_manually_managed field"
msgstr ""

#: judge/models/problem.py:503
msgid "See organization-private problems"
msgstr "查看組織私人題目"

#: judge/models/problem.py:512
msgid "translated name"
msgstr "翻譯題目標題"

#: judge/models/problem.py:513
msgid "translated description"
msgstr "翻譯題目正文"

#: judge/models/problem.py:518
msgid "problem translation"
msgstr "題目翻譯"

#: judge/models/problem.py:519
msgid "problem translations"
msgstr "題目翻譯"

#: judge/models/problem.py:523
msgid "clarified problem"
msgstr ""

#: judge/models/problem.py:524
msgid "clarification body"
msgstr ""

#: judge/models/problem.py:525
msgid "clarification timestamp"
msgstr ""

#: judge/models/problem.py:528
msgid "problem clarification"
msgstr ""

#: judge/models/problem.py:529
msgid "problem clarifications"
msgstr ""

#: judge/models/problem.py:544
msgid "language-specific resource limit"
msgstr "特定語言資源限制"

#: judge/models/problem.py:545
msgid "language-specific resource limits"
msgstr "特定語言資源限制"

#: judge/models/problem.py:549
msgid "associated problem"
msgstr "關聯的題目"

#: judge/models/problem.py:552
msgid "publish date"
msgstr "發布日期"

#: judge/models/problem.py:554
msgid "editorial content"
msgstr "題解內文"

#: judge/models/problem.py:577
msgid "See hidden solutions"
msgstr "查看隱藏的題解"

#: judge/models/problem.py:579
msgid "solution"
msgstr "題解"

#: judge/models/problem.py:580
msgid "solutions"
msgstr "題解"

#: judge/models/problem.py:585
msgid "proposed points"
msgstr "合適的分數"

#: judge/models/problem.py:586
msgid "The amount of points the voter thinks this problem deserves."
msgstr "投票者認為此題目應得的分數。"

#: judge/models/problem.py:592
msgid "voter"
msgstr "投票者"

#: judge/models/problem.py:595
msgid "vote time"
msgstr "投票時間"

#: judge/models/problem.py:595
msgid "The time this vote was cast."
msgstr "投票發起的時間"

#: judge/models/problem.py:597
msgid "note"
msgstr "備註"

#: judge/models/problem.py:597
msgid "Justification for problem point value."
msgstr "題目給分的理由"

#: judge/models/problem.py:601
msgid "problem vote"
msgstr "題目投票"

#: judge/models/problem.py:602
msgid "problem votes"
msgstr "題目投票"

#: judge/models/problem.py:605
#, python-format
msgid "Points vote by %(voter)s for %(problem)s"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:23
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: judge/models/problem_data.py:24
msgid "Floats"
msgstr "浮點數"

#: judge/models/problem_data.py:25
msgid "Floats (absolute)"
msgstr "浮點數（絕對值）"

#: judge/models/problem_data.py:26
msgid "Floats (relative)"
msgstr "浮點數（相對值）"

#: judge/models/problem_data.py:27
msgid "Non-trailing spaces"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:28
msgid "Sorted"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:29
msgid "Byte identical"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:30
msgid "Line-by-line"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:37
msgid "data zip file"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:39
msgid "generator file"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:41 judge/models/problem_data.py:92
msgid "output prefix length"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:42 judge/models/problem_data.py:93
msgid "output limit length"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:43
msgid "init.yml generation feedback"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:44 judge/models/problem_data.py:94
msgid "checker"
msgstr "檢查器"

#: judge/models/problem_data.py:45
msgid "enable unicode"
msgstr "啟用 Unicode"

#: judge/models/problem_data.py:46
msgid "disable bigInteger / bigDecimal"
msgstr "禁用 BigInteger / BigDecimal"

#: judge/models/problem_data.py:47 judge/models/problem_data.py:95
msgid "checker arguments"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:48
msgid "Checker arguments as a JSON object."
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:79
msgid "problem data set"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:81
msgid "case position"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:82
msgid "case type"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:83
msgid "Normal case"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:84
msgid "Batch start"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:85
msgid "Batch end"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:87
msgid "input file name"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:88
msgid "output file name"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:89
msgid "generator arguments"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:90
msgid "point value"
msgstr "分數"

#: judge/models/problem_data.py:91
msgid "case is pretest?"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:96
msgid "checker arguments as a JSON object"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:97
msgid "batch dependencies"
msgstr ""

#: judge/models/problem_data.py:98
msgid "batch dependencies as a comma-separated list of integers"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:42
msgid "organization title"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:43
msgid "organization slug"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:44
msgid "Organization name shown in URLs."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:46
msgid "Displayed beside user name during contests."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:47
msgid "organization description"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:48 judge/models/profile.py:112
msgid "administrators"
msgstr "管理員"

#: judge/models/profile.py:49
msgid "Those who can edit this organization."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:50
msgid "creation date"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:51
msgid "is open organization?"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:52
msgid "Allow joining organization."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:53
msgid "maximum size"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:54
msgid "Maximum amount of users in this organization, only applicable to private organizations."
msgstr "這個組織用戶最大數量，只適用於私人組織。"

#: judge/models/profile.py:56 judge/models/profile.py:111
msgid "Student access code."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:60
msgid "This image will replace the default site logo for users viewing the organization."
msgstr "此圖片將替換訪問該組織的用戶的默認網站標識。"

#: judge/models/profile.py:62
msgid "class membership required"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:63
msgid "Whether members are compelled to select a class when joining."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:67
msgid "Class membership cannot be enforced when organization has open enrollment."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:95
msgid "Administer organizations"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:96
msgid "Edit all organizations"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:98 judge/models/profile.py:103
#: judge/models/profile.py:161 judge/models/profile.py:381
msgid "organization"
msgstr "組織"

#: judge/models/profile.py:104
msgid "The organization that this class belongs to."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:106
msgid "class name"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:107
msgid "class slug"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:107
msgid "Class name shown in URLs."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:108
msgid "class description"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:109
msgid "is class active"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:113
msgid "Those who can approve membership to this class."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:114
msgid "members"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:128
#, python-format
msgid "%(class)s in %(organization)s"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:142 judge/models/profile.py:389
msgid "class"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:148
msgid "user associated"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:149
msgid "self-description"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:150
msgid "time zone"
msgstr "時區"

#: judge/models/profile.py:152
msgid "preferred language"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:157
msgid "Ace theme"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:158
msgid "site theme"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:159
msgid "last access time"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:160
msgid "last IP"
msgstr "上一訪問 IP"

#: judge/models/profile.py:163
msgid "display rank"
msgstr "顯示排名"

#: judge/models/profile.py:165
msgid "Normal User"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:166
msgid "Problem Setter"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:167 templates/base.html:221
#: templates/comments/list.html:97 templates/contest/contest-list-tabs.html:25
#: templates/contest/ranking-table.html:51
#: templates/problem/problem-list-tabs.html:6
#: templates/submission/info-base.html:15
#: templates/submission/submission-list-tabs.html:15
#: templates/ticket/message.html:18
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: judge/models/profile.py:168
msgid "comment mute"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:168
msgid "Some users are at their best when silent."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:170
msgid "unlisted user"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:170
msgid "User will not be ranked."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:173
msgid "banned from voting on problem point values"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:174
msgid "User will not be able to vote on problems' point values."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:178
msgid "user script"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:179
msgid "User-defined JavaScript for site customization."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:180
msgid "current contest"
msgstr "目前競賽"

#: judge/models/profile.py:182
msgid "math engine"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:184
msgid "The rendering engine used to render math."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:185
msgid "TOTP 2FA enabled"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:186
msgid "Check to enable TOTP-based two-factor authentication."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:187
msgid "WebAuthn 2FA enabled"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:188
msgid "Check to enable WebAuthn-based two-factor authentication."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:189
msgid "TOTP key"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:190
msgid "32-character Base32-encoded key for TOTP."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:192
msgid "TOTP key must be empty or Base32."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:193
msgid "scratch codes"
msgstr "備用碼"

#: judge/models/profile.py:194
msgid "JSON array of 16-character Base32-encoded codes for scratch codes."
msgstr "含有16字符的32進制代碼的JSON數組。"

#: judge/models/profile.py:198
msgid "Scratch codes must be empty or a JSON array of 16-character Base32 codes."
msgstr "一次性代碼必須是空的或者是一個含有32進制代碼的JSON數組。"

#: judge/models/profile.py:200
msgid "last TOTP timecode"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:201
msgid "API token"
msgstr "API 令牌"

#: judge/models/profile.py:202
msgid "64-character hex-encoded API access token."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:204
msgid "API token must be None or hexadecimal"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:205
msgid "internal notes"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:206
msgid "Notes for administrators regarding this user."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:207
msgid "last data download time"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:208
msgid "display name override"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:209
msgid "Name displayed in place of username."
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:335
msgid "Shows in-progress development stuff"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:336
msgid "Edit TOTP settings"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:338
msgid "user profile"
msgstr "使用者個人檔案"

#: judge/models/profile.py:339
msgid "user profiles"
msgstr "使用者個人檔案"

#: judge/models/profile.py:351
msgid "device name"
msgstr "裝置名稱"

#: judge/models/profile.py:352
msgid "credential ID"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:353
msgid "public key"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:354
msgid "sign counter"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:372
#, python-format
msgid "WebAuthn credential: %(name)s"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:375
msgid "WebAuthn credential"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:376
msgid "WebAuthn credentials"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:383
msgid "request time"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:384
msgid "state"
msgstr "狀態"

#: judge/models/profile.py:385 templates/organization/requests/tabs.html:4
msgid "Pending"
msgstr "待確認"

#: judge/models/profile.py:386 templates/organization/requests/tabs.html:10
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: judge/models/profile.py:387 templates/organization/requests/tabs.html:13
msgid "Rejected"
msgstr "已拒絕"

#: judge/models/profile.py:390
msgid "reason"
msgstr "原因"

#: judge/models/profile.py:399
msgid "organization join request"
msgstr ""

#: judge/models/profile.py:400
msgid "organization join requests"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:19
msgid "short identifier"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:20
msgid "The identifier for this language; the same as its executor id for judges."
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:22
msgid "long name"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:23
msgid "Longer name for the language, e.g. \"Python 2\" or \"C++11\"."
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:25
msgid "More readable, but short, name to display publicly; e.g. \"PY2\" or \"C++11\". If left blank, it will default to the short identifier."
msgstr "比較好聽的公開語言簡稱，比如“PY2”和“C++11”，如果放空則使用短標識符。"

#: judge/models/runtime.py:29
msgid "common name"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:30
msgid "Common name for the language. For example, the common name for C++03, C++11, and C++14 would be \"C++\"."
msgstr "語言的通用名稱，例如C++03、C++11、C++14的通用名稱為“C++”。"

#: judge/models/runtime.py:32
msgid "ace mode name"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:33
msgid "Language ID for Ace.js editor highlighting, appended to \"mode-\" to determine the Ace JavaScript file to use, e.g., \"python\"."
msgstr "Ace.js編輯器高亮顯示的語言標識符，加上“mode-”前綴而決定使用的JavaScript文件。"

#: judge/models/runtime.py:35
msgid "pygments name"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:36
msgid "Language ID for Pygments highlighting in source windows."
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:37
msgid "code template"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:38
msgid "Code template to display in submission editor."
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:39
msgid "runtime info override"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:40
msgid "Do not set this unless you know what you're doing! It will override the usually more specific, judge-provided runtime info!"
msgstr "除非你可以確定你手動設置的軟件信息能比裁判服務器自動獲取地好，不要使用該設置！"

#: judge/models/runtime.py:42
msgid "language description"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:43
msgid "Use this field to inform users of quirks with your environment, additional restrictions, etc."
msgstr "使用此空間來表達運行環境的特性，額外限制等信息。"

#: judge/models/runtime.py:45
msgid "extension"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:46
msgid "The extension of source files, e.g., \"py\" or \"cpp\"."
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:112
msgid "languages"
msgstr "語言"

#: judge/models/runtime.py:116
msgid "language to which this runtime belongs"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:117
msgid "judge on which this runtime exists"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:118
msgid "runtime name"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:119
msgid "runtime version"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:120
msgid "order in which to display this runtime"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:124
msgid "judge name"
msgstr "評測伺服器名稱"

#: judge/models/runtime.py:124
msgid "Server name, hostname-style."
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:126
msgid "time of creation"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:127
msgid "A key to authenticate this judge."
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:128
msgid "authentication key"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:129
msgid "block judge"
msgstr "封鎖評測伺服器"

#: judge/models/runtime.py:130
msgid "Whether this judge should be blocked from connecting, even if its key is correct."
msgstr "是否封鎖此評測伺服器？即使評測伺服器的密鑰正確。"

#: judge/models/runtime.py:132
msgid "disable judge"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:133
msgid "Whether this judge should be removed from judging queue."
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:134
msgid "judge tier"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:135
msgid "The tier of this judge. Only online judges of the minimum tier will be used. This is used for high-availability."
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:137
msgid "judge online status"
msgstr "評測伺服器在線狀態"

#: judge/models/runtime.py:138
msgid "judge start time"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:139
msgid "response time"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:140
msgid "system load"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:141
msgid "Load for the last minute, divided by processors to be fair."
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:143
msgid "last connected IP"
msgstr ""

#: judge/models/runtime.py:145 judge/models/runtime.py:194
msgid "judges"
msgstr "裁判服務器"

#: judge/models/runtime.py:193
msgid "judge"
msgstr "裁判服務器"

#: judge/models/submission.py:22 judge/models/submission.py:50
#: judge/utils/problems.py:66
msgid "Accepted"
msgstr "接受"

#: judge/models/submission.py:23 judge/models/submission.py:51
msgid "Wrong Answer"
msgstr "答案錯誤"

#: judge/models/submission.py:24 judge/models/submission.py:53
msgid "Time Limit Exceeded"
msgstr "超出時間限制"

#: judge/models/submission.py:25 judge/models/submission.py:54
msgid "Memory Limit Exceeded"
msgstr "超出記憶體限制"

#: judge/models/submission.py:26 judge/models/submission.py:55
msgid "Output Limit Exceeded"
msgstr "超出輸出限制"

#: judge/models/submission.py:27 judge/models/submission.py:56
msgid "Invalid Return"
msgstr "回傳值不為 0"

#: judge/models/submission.py:28 judge/models/submission.py:57
msgid "Runtime Error"
msgstr "執行錯誤"

#: judge/models/submission.py:29 judge/models/submission.py:44
#: judge/models/submission.py:58 judge/utils/problems.py:68
msgid "Compile Error"
msgstr "編譯錯誤"

#: judge/models/submission.py:30 judge/models/submission.py:43
msgid "Internal Error"
msgstr "內部錯誤"

#: judge/models/submission.py:31 judge/models/submission.py:52
msgid "Short Circuited"
msgstr "短路"

#: judge/models/submission.py:32 judge/models/submission.py:45
#: judge/models/submission.py:64
msgid "Aborted"
msgstr "中止"

#: judge/models/submission.py:39 judge/models/submission.py:60
msgid "Queued"
msgstr "已排入佇列"

#: judge/models/submission.py:40 judge/models/submission.py:61
msgid "Processing"
msgstr "正在處理"

#: judge/models/submission.py:41 judge/models/submission.py:62
msgid "Grading"
msgstr "評分中"

#: judge/models/submission.py:42 judge/models/submission.py:63
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: judge/models/submission.py:59
msgid "Internal Error (judging server error)"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:69
msgid "submission time"
msgstr "提交時間"

#: judge/models/submission.py:70 judge/models/submission.py:282
msgid "execution time"
msgstr "執行時間"

#: judge/models/submission.py:71 judge/models/submission.py:283
msgid "memory usage"
msgstr "記憶體使用量"

#: judge/models/submission.py:72 judge/models/submission.py:284
msgid "points granted"
msgstr "獲得分數"

#: judge/models/submission.py:73
msgid "submission language"
msgstr "提交語言"

#: judge/models/submission.py:75
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: judge/models/submission.py:76
msgid "result"
msgstr "結果"

#: judge/models/submission.py:78
msgid "compile errors"
msgstr "編譯錯誤"

#: judge/models/submission.py:80
msgid "batched cases"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:81
msgid "test case points"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:82
msgid "test case total points"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:83
msgid "judged on"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:85
msgid "submission judge time"
msgstr "提交紀錄評測時間"

#: judge/models/submission.py:86
msgid "last rejudge date by admin"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:87
msgid "was ran on pretests only"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:90
msgid "submission lock"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:198
#, python-format
msgid "Submission %(id)d of %(problem)s by %(user)s"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:223
msgid "Abort any submission"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:224
msgid "Rejudge the submission"
msgstr "重新評測這筆提交紀錄"

#: judge/models/submission.py:225
msgid "Rejudge a lot of submissions"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:226
msgid "Submit without limit"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:227
msgid "View all submission"
msgstr "檢視所有提交紀錄"

#: judge/models/submission.py:228
msgid "Resubmit others' submission"
msgstr "重新提交他人的提交紀錄"

#: judge/models/submission.py:229
msgid "Change lock status of submission"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:232
msgid "submissions"
msgstr "提交紀錄"

#: judge/models/submission.py:262 judge/models/submission.py:278
msgid "associated submission"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:264
msgid "source code"
msgstr "源碼"

#: judge/models/submission.py:267
#, python-format
msgid "Source of %(submission)s"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:270
msgid "submission source"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:271
msgid "submission sources"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:280
msgid "test case ID"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:281
msgid "status flag"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:285
msgid "points possible"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:286
msgid "batch number"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:287
msgid "judging feedback"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:288
msgid "extended judging feedback"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:289
msgid "program output"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:303
msgid "submission test case"
msgstr ""

#: judge/models/submission.py:304
msgid "submission test cases"
msgstr ""

#: judge/models/ticket.py:10
msgid "ticket title"
msgstr ""

#: judge/models/ticket.py:11
msgid "ticket creator"
msgstr ""

#: judge/models/ticket.py:13
msgid "creation time"
msgstr ""

#: judge/models/ticket.py:14
msgid "assignees"
msgstr ""

#: judge/models/ticket.py:16
msgid "quick notes"
msgstr ""

#: judge/models/ticket.py:17
msgid "Staff notes for this issue to aid in processing."
msgstr ""

#: judge/models/ticket.py:18
msgid "linked item type"
msgstr ""

#: judge/models/ticket.py:20
msgid "linked item ID"
msgstr ""

#: judge/models/ticket.py:22
msgid "is ticket open?"
msgstr ""

#: judge/models/ticket.py:25 judge/models/ticket.py:30
msgid "ticket"
msgstr "票"

#: judge/models/ticket.py:26
msgid "tickets"
msgstr ""

#: judge/models/ticket.py:34
msgid "message body"
msgstr ""

#: judge/models/ticket.py:35
msgid "message time"
msgstr ""

#: judge/models/ticket.py:38
msgid "ticket message"
msgstr ""

#: judge/models/ticket.py:39
msgid "ticket messages"
msgstr ""

#: judge/ratings.py:194
msgid "Newbie"
msgstr ""

#: judge/ratings.py:195
msgid "Amateur"
msgstr ""

#: judge/ratings.py:196
msgid "Expert"
msgstr ""

#: judge/ratings.py:197
msgid "Candidate Master"
msgstr ""

#: judge/ratings.py:198
msgid "Master"
msgstr ""

#: judge/ratings.py:199
msgid "Grandmaster"
msgstr ""

#: judge/ratings.py:200
msgid "Target"
msgstr ""

#: judge/tasks/contest.py:19
msgid "Recalculating contest scores"
msgstr ""

#: judge/tasks/contest.py:40
msgid "Running MOSS"
msgstr ""

#: judge/tasks/submission.py:47
msgid "Modifying submissions"
msgstr ""

#: judge/tasks/submission.py:60
msgid "Recalculating user points"
msgstr ""

#: judge/tasks/user.py:49
msgid "Applying filters"
msgstr ""

#: judge/tasks/user.py:64
msgid "Preparing your submission data"
msgstr ""

#: judge/tasks/user.py:95
msgid "Preparing your comment data"
msgstr ""

#: judge/utils/mail.py:18
msgid "Your email provider is not allowed due to history of abuse. Please use a reputable email provider."
msgstr "由於濫用歷史，我們不允許您的電子郵件提供商。請使用有信譽的電子郵件提供商。"

#: judge/utils/pdfoid.py:22
#, python-brace-format
msgid "Page {page_number} of {total_pages}"
msgstr ""

#: judge/utils/problem_data.py:64
msgid "Empty batches not allowed."
msgstr ""

#: judge/utils/problem_data.py:83
#, python-format
msgid "Points must be defined for non-batch case #%d."
msgstr ""

#: judge/utils/problem_data.py:88
#, python-format
msgid "Input file for case %d does not exist: %s"
msgstr ""

#: judge/utils/problem_data.py:91
#, python-format
msgid "Output file for case %d does not exist: %s"
msgstr ""

#: judge/utils/problem_data.py:117
#, python-format
msgid "Batch start case #%d requires points."
msgstr ""

#: judge/utils/problem_data.py:124
#, python-format
msgid "Dependencies must be a comma-separated list of integers for batch start case #%d."
msgstr ""

#: judge/utils/problem_data.py:129
#, python-format
msgid "Dependencies must depend on previous batches for batch start case #%d."
msgstr ""

#: judge/utils/problem_data.py:132
#, python-format
msgid "Dependencies must be positive for batch start case #%d."
msgstr ""

#: judge/utils/problem_data.py:154
#, python-format
msgid "Attempt to end batch outside of one in case #%d."
msgstr ""

#: judge/utils/problem_data.py:172
msgid "How did you corrupt the zip path?"
msgstr ""

#: judge/utils/problem_data.py:178
msgid "How did you corrupt the generator path?"
msgstr ""

#: judge/utils/problems.py:67
msgid "Wrong"
msgstr "錯誤"

#: judge/utils/problems.py:69
msgid "Timeout"
msgstr "超時"

#: judge/utils/problems.py:70
msgid "Error"
msgstr "出錯"

#: judge/utils/pwned.py:109
msgid "This password is too common."
msgstr "這個密碼太常見了。"

#: judge/utils/pwned.py:112
msgid "Your password can't be a commonly used password."
msgstr "你的密碼不能太常見"

#: judge/utils/timedelta.py:49
msgctxt "time format with day"
msgid "%d day %h:%m:%s"
msgid_plural "%d days %h:%m:%s"
msgstr[0] "%d 天 %h:%m:%s"

#: judge/utils/timedelta.py:53
msgctxt "time format without day"
msgid "%h:%m:%s"
msgstr "%h:%m:%s"

#: judge/utils/timedelta.py:59
msgctxt "time format no seconds with day"
msgid "%d day %h:%m"
msgid_plural "%d days %h:%m"
msgstr[0] "%d 天 %h:%m"

#: judge/utils/timedelta.py:61
#, python-format
msgid "%d day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] "%d 天"

#: judge/utils/timedelta.py:63
msgctxt "hours and minutes"
msgid "%h:%m"
msgstr "%h:%m"

#: judge/views/blog.py:37
#, python-format
msgid "Page %d of Posts"
msgstr ""

#: judge/views/comment.py:28
msgid "Messing around, are we?"
msgstr ""

#: judge/views/comment.py:37
msgid "You must solve at least one problem before you can vote."
msgstr "您必須解開至少一道問題才可以投票。"

#: judge/views/comment.py:51
msgid "Comment not found."
msgstr ""

#: judge/views/comment.py:54
msgid "You cannot vote on your own comments."
msgstr ""

#: judge/views/comment.py:72
msgid "You already voted."
msgstr "你已經投過票了。"

#: judge/views/comment.py:135 judge/views/organization.py:386
msgid "Edited from site"
msgstr ""

#: judge/views/comment.py:160
msgid "Editing comment"
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:58 judge/views/contests.py:248
#: judge/views/contests.py:251 judge/views/contests.py:458
msgid "No such contest"
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:59 judge/views/contests.py:249
#, python-format
msgid "Could not find a contest with the key \"%s\"."
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:72
msgid "Contests"
msgstr "競賽"

#: judge/views/contests.py:252
msgid "Could not find such contest."
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:255
#, python-format
msgid "Access to contest \"%s\" denied"
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:302
msgid "Clone Contest"
msgstr "複製競賽"

#: judge/views/contests.py:336
#, python-format
msgid "Cloned contest from %s"
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:372
msgid "Contest not ongoing"
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:373
#, python-format
msgid "\"%s\" is not currently ongoing."
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:378
msgid "Banned from joining"
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:379
msgid "You have been declared persona non grata for this contest. You are permanently barred from joining this contest."
msgstr "您在該競賽不受歡迎。您被永久禁止參加該競賽。"

#: judge/views/contests.py:409
msgid "Cannot enter"
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:410
msgid "You are not able to join this contest."
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:448
#, python-format
msgid "Enter access code for \"%s\""
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:459
#, python-format
msgid "You are not in contest \"%s\"."
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:517
#, python-format
msgid "Contests in %(month)s"
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:517
msgid "F Y"
msgstr "Y年n月"

#: judge/views/contests.py:575
#, python-format
msgid "%s Statistics"
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:750
#, python-format
msgid "%s Rankings"
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:758
msgid "???"
msgstr "？？？"

#: judge/views/contests.py:774
#, python-format
msgid "Your participation in %(contest)s"
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:775
#, python-format
msgid "%(user)s's participation in %(contest)s"
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:784
msgid "Live"
msgstr "實時"

#: judge/views/contests.py:796 templates/contest/contest-tabs.html:13
msgid "Participation"
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:840
#, python-format
msgid "%s MOSS Results"
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:867
#, python-format
msgid "Running MOSS for %s..."
msgstr ""

#: judge/views/contests.py:890
#, python-format
msgid "Contest tag: %s"
msgstr ""

#: judge/views/error.py:14
msgid "404 error"
msgstr "404 錯誤"

#: judge/views/error.py:15
#, python-format
msgid "Could not find page \"%s\""
msgstr ""

#: judge/views/error.py:22
#, python-format
msgid "no permission for %s"
msgstr ""

#: judge/views/error.py:30
#, python-format
msgid "corrupt page %s"
msgstr ""

#: judge/views/language.py:12 templates/status/judge-status-table.html:10
#: templates/status/status-tabs.html:5
msgid "Runtimes"
msgstr "語言"

#: judge/views/organization.py:53 judge/views/organization.py:56
msgid "No such organization"
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:54
#, python-format
msgid "Could not find an organization with the key \"%s\"."
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:57
msgid "Could not find such organization."
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:98 judge/views/register.py:30
#: templates/user/user-list-tabs.html:5
msgid "Organizations"
msgstr "組織"

#: judge/views/organization.py:141
#, python-format
msgid "%s Members"
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:167 judge/views/organization.py:170
#: judge/views/organization.py:175
msgid "Joining organization"
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:167
msgid "You are already in the organization."
msgstr "您已經在此組織中。"

#: judge/views/organization.py:170
msgid "This organization is not open."
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:189
msgid "Leaving organization"
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:189
#, python-format
msgid "You are not in \"%s\"."
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:216 judge/views/organization.py:478
#, python-format
msgid "Can't request to join %s"
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:217 judge/views/organization.py:479
#, python-format
msgid "You already have a pending request to join %s."
msgstr "您已有一個待處理加入 %s 的請求。"

#: judge/views/organization.py:230
#, python-format
msgid "Request to join %s"
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:249
msgid "Join request detail"
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:290
#, python-format
msgid "Managing join requests for %s"
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:322
#, python-format
msgid "Your organization can only receive %d more member."
msgid_plural "Your organization can only receive %d more members."
msgstr[0] "你的組織只能再接受%d個用戶。"

#: judge/views/organization.py:324
#, python-format
msgid "You cannot approve %d user."
msgid_plural "You cannot approve %d users."
msgstr[0] "無法接受%d個用戶。"

#: judge/views/organization.py:339
#, python-format
msgid "Approved %d user."
msgid_plural "Approved %d users."
msgstr[0] ""

#: judge/views/organization.py:340
#, python-format
msgid "Rejected %d user."
msgid_plural "Rejected %d users."
msgstr[0] ""

#: judge/views/organization.py:370
#, python-format
msgid "Editing %s"
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:394 judge/views/organization.py:402
msgid "Can't edit organization"
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:395
msgid "You are not allowed to edit this organization."
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:403
msgid "You are not allowed to kick people from this organization."
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:408 judge/views/organization.py:412
msgid "Can't kick user"
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:409
msgid "The user you are trying to kick does not exist!"
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:413
#, python-format
msgid "The user you are trying to kick is not in organization: %s"
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:450
#, python-brace-format
msgid "Class {name} in {organization}"
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:456
#, python-brace-format
msgid "Class {name} - {organization}"
msgstr ""

#: judge/views/organization.py:484
#, python-brace-format
msgid "Request to join {name} in {organization}"
msgstr ""

#: judge/views/problem.py:71
msgid "No such problem"
msgstr "沒有這個題目"

#: judge/views/problem.py:72
#, python-format
msgid "Could not find a problem with the code \"%s\"."
msgstr ""

#: judge/views/problem.py:114 judge/views/problem.py:117
#, python-brace-format
msgid "Editorial for {0}"
msgstr ""

#: judge/views/problem.py:138
msgid "No such editorial"
msgstr ""

#: judge/views/problem.py:139
#, python-format
msgid "Could not find an editorial with the code \"%s\"."
msgstr ""

#: judge/views/problem.py:241
msgid "Not allowed to vote on this problem."
msgstr ""

#: judge/views/problem.py:264
msgid "Not allowed to delete votes on this problem."
msgstr ""

#: judge/views/problem.py:267
msgid "success"
msgstr "成功"

#: judge/views/problem.py:650 judge/views/problem.py:658
#, python-format
msgid "Submit to %s"
msgstr ""

#: judge/views/problem.py:703
msgid "You submitted too many submissions."
msgstr ""

#: judge/views/problem.py:707
msgid "Banned from submitting"
msgstr ""

#: judge/views/problem.py:708
msgid "You have been declared persona non grata for this problem. You are permanently barred from submitting to this problem."
msgstr "您在該題目不受歡迎。您被永久禁止為該題目提交解決程序。"

#: judge/views/problem.py:712
msgid "Too many submissions"
msgstr ""

#: judge/views/problem.py:713
msgid "You have exceeded the submission limit for this problem."
msgstr ""

#: judge/views/problem.py:763
msgid "Do you want me to ban you?"
msgstr ""

#: judge/views/problem.py:781
msgid "Clone Problem"
msgstr "複製題目"

#: judge/views/problem.py:808
#, python-format
msgid "Cloned problem from %s"
msgstr "從%s複製的題目"

#: judge/views/problem_data.py:38
msgid "Checker arguments must be a JSON object."
msgstr ""

#: judge/views/problem_data.py:40
msgid "Checker arguments is invalid JSON."
msgstr ""

#: judge/views/problem_data.py:47
msgid "Your zip file is invalid!"
msgstr ""

#: judge/views/problem_data.py:51
msgid "Zip files must end in '.zip'"
msgstr ""

#: judge/views/problem_data.py:58
msgid "Generators must not be named init.yml."
msgstr ""

#: judge/views/problem_data.py:119 judge/views/problem_data.py:122
#, python-brace-format
msgid "Comparing submissions for {0}"
msgstr ""

#: judge/views/problem_data.py:158
#, python-brace-format
msgid "Editing data for {0}"
msgstr ""

#: judge/views/problem_data.py:161
#, python-format
msgid "Editing data for %s"
msgstr ""

#: judge/views/problem_data.py:268 judge/views/problem_data.py:269
#, python-format
msgid "Generated init.yml for %s"
msgstr ""

#: judge/views/problem_manage.py:50 judge/views/problem_manage.py:53
#, python-format
msgid "Managing submissions for %s"
msgstr ""

#: judge/views/problem_manage.py:96
#, python-format
msgid "Rejudging selected submissions for %s..."
msgstr ""

#: judge/views/problem_manage.py:111
#, python-format
msgid "Rescoring all submissions for %s..."
msgstr "正在重新評分%s的所有提交紀錄..."

#: judge/views/problem_manage.py:120
#, python-format
msgid "Successfully scheduled %d submission for rejudging."
msgid_plural "Successfully scheduled %d submissions for rejudging."
msgstr[0] ""

#: judge/views/ranked_submission.py:67 judge/views/ranked_submission.py:70
#, python-format
msgid "Best solutions for %s"
msgstr ""

#: judge/views/ranked_submission.py:84 judge/views/ranked_submission.py:93
#, python-format
msgid "Best solutions for %(problem)s in %(contest)s"
msgstr ""

#: judge/views/ranked_submission.py:87 judge/views/ranked_submission.py:99
#, python-format
msgid "Best solutions for problem %(number)s in %(contest)s"
msgstr ""

#: judge/views/register.py:23
msgid "A username must contain letters, numbers, or underscores."
msgstr ""

#: judge/views/register.py:25 templates/registration/registration_form.html:173
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: judge/views/register.py:27
msgid "Preferred language"
msgstr "偏好的語言"

#: judge/views/register.py:34
msgid "Subscribe to newsletter?"
msgstr "訂閱電子報?"

#: judge/views/register.py:41
#, python-format
msgid "The email address \"%s\" is already taken. Only one registration is allowed per address."
msgstr "電子郵件地址“%s”已被使用。每個電子郵件地址只允許一個帳號。"

#: judge/views/register.py:57
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: judge/views/register.py:93
msgid "Activation Key Invalid"
msgstr "啟用金鑰無效"

#: judge/views/register.py:104
msgid "Authentication failure"
msgstr "驗證失敗"

#: judge/views/stats.py:23
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: judge/views/stats.py:62
msgid "Language statistics"
msgstr "語言統計數據"

#: judge/views/status.py:23 templates/submission/list.html:310
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: judge/views/status.py:108
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: judge/views/submission.py:71
#, python-format
msgid "Permission denied. Solve %(problem)s in order to view it."
msgstr "存取遭拒，解決%(problem)s以查看。"

#: judge/views/submission.py:76 judge/views/submission.py:78
msgid "Can't access submission"
msgstr "無法存取提交紀錄"

#: judge/views/submission.py:78
msgid "Permission denied."
msgstr "存取遭拒。"

#: judge/views/submission.py:82 judge/views/submission.py:89
#, python-format
msgid "Submission of %(problem)s by %(user)s"
msgstr "%(user)s 在 %(problem)s 的提交"

#: judge/views/submission.py:233 judge/views/submission.py:234
#: templates/problem/problem.html:132
msgid "All submissions"
msgstr "全部的提交紀錄"

#: judge/views/submission.py:400 judge/views/submission.py:405
msgid "All my submissions"
msgstr "我的提交紀錄"

#: judge/views/submission.py:401 judge/views/submission.py:406
#, python-format
msgid "All submissions by %s"
msgstr "%s 的提交"

#: judge/views/submission.py:434 judge/views/submission.py:437
#, python-format
msgid "All submissions for %s"
msgstr "%s的所有提交紀錄"

#: judge/views/submission.py:498 judge/views/submission.py:505
#, python-format
msgid "My submissions for %(problem)s"
msgstr "我在%(problem)s的提交紀錄"

#: judge/views/submission.py:499 judge/views/submission.py:509
#, python-format
msgid "%(user)s's submissions for %(problem)s"
msgstr "%(user)s在%(problem)s的提交紀錄"

#: judge/views/submission.py:609 judge/views/submission.py:624
#, python-format
msgid "My submissions in %(contest)s"
msgstr "我在%(contest)s的提交紀錄"

#: judge/views/submission.py:610 judge/views/submission.py:628
#, python-format
msgid "%(user)s's submissions in %(contest)s"
msgstr "%(user)s在%(contest)s的提交紀錄"

#: judge/views/submission.py:646 judge/views/submission.py:664
#, python-brace-format
msgid "{user}'s submissions for {problem} in {contest}"
msgstr "{contest} 中 {user} 在 {problem} 的提交歷史"

#: judge/views/submission.py:651 judge/views/submission.py:672
#, python-brace-format
msgid "{user}'s submissions for problem {number} in {contest}"
msgstr "{user} 對 {contest} 第 {number} 題提交的程序"

#: judge/views/ticket.py:33 judge/views/ticket.py:39
msgid "Ticket title"
msgstr ""

#: judge/views/ticket.py:40
msgid "Issue description"
msgstr ""

#: judge/views/ticket.py:48
msgid "You must solve at least one problem before you can create a ticket."
msgstr "您必須解開至少一道問題才可以新增工單。"

#: judge/views/ticket.py:91 judge/views/ticket.py:94
#, python-format
msgid "New ticket for %s"
msgstr ""

#: judge/views/ticket.py:148
#, python-format
msgid "%(title)s - Ticket %(id)d"
msgstr ""

#: judge/views/ticket.py:255
#, python-format
msgid "Tickets - Page %(number)d of %(total)d"
msgstr ""

#: judge/views/ticket.py:307
#, python-format
msgid "New Ticket: %s"
msgstr ""

#: judge/views/ticket.py:308
#, python-format
msgid "#%(id)d, assigned to: %(users)s"
msgstr ""

#: judge/views/ticket.py:310
msgid ", "
msgstr "、"

#: judge/views/ticket.py:310
msgid "no one"
msgstr "沒人"

#: judge/views/ticket.py:330
#, python-format
msgid "New Ticket Message For: %s"
msgstr ""

#: judge/views/two_factor.py:50
msgid "Enable Two-factor Authentication"
msgstr "啟用兩步驟驗證"

#: judge/views/two_factor.py:110
msgid "Edit Two-factor Authentication"
msgstr "編輯兩步驟驗證"

#: judge/views/two_factor.py:118
msgid "Disable Two-factor Authentication"
msgstr "停用兩步驟驗證"

#: judge/views/two_factor.py:167
msgid "Invalid WebAuthn response"
msgstr "WebAuthn 回應無效。"

#: judge/views/two_factor.py:170
msgid "Invalid name"
msgstr "無效名稱"

#: judge/views/two_factor.py:223
msgid "Staff may not disable 2FA"
msgstr "管理員不能停用 2FA"

#: judge/views/two_factor.py:231
msgid "Perform Two-factor Authentication"
msgstr "使用兩步驟驗證"

#: judge/views/user.py:83
msgid "No such user"
msgstr "此用戶不存在。"

#: judge/views/user.py:83
#, python-format
msgid "No user handle \"%s\"."
msgstr "無此用戶\"%s\""

#: judge/views/user.py:87
msgid "My account"
msgstr "我的帳號"

#: judge/views/user.py:88
#, python-format
msgid "User %s"
msgstr "用戶 %s"

#: judge/views/user.py:135
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: judge/views/user.py:176
msgid "M j, Y, G:i"
msgstr ""

#: judge/views/user.py:300
msgid "Preparing your data..."
msgstr "正在準備中……"

#: judge/views/user.py:304 templates/user/edit-profile.html:349
msgid "Download your data"
msgstr "下載資料"

#: judge/views/user.py:353
msgid "Can't edit profile"
msgstr "無法編輯資料"

#: judge/views/user.py:360
msgid "Updated on site"
msgstr "更新到網站"

#: judge/views/user.py:392 templates/admin/auth/user/change_form.html:14
#: templates/admin/auth/user/change_form.html:17 templates/base.html:223
#: templates/user/user-tabs.html:16
msgid "Edit profile"
msgstr "編輯個人資料"

#: judge/views/user.py:406
msgid "Generated API token for user"
msgstr "已生成使用者 API 金鑰"

#: judge/views/user.py:418
msgid "Removed API token for user"
msgstr "已刪除使用者 API 金鑰"

#: judge/views/user.py:428
msgid "Generated scratch codes for user"
msgstr "為用戶生成備用碼"

#: judge/views/user.py:434 templates/user/user-list-tabs.html:4
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: judge/views/user.py:495
msgid "You have been successfully logged out."
msgstr "您已成功登出。"

#: judge/views/user.py:515
msgid "You have sent too many password reset requests. Please try again later."
msgstr "您發送了太多密碼重設請求。請稍後再試。"

#: judge/views/user.py:521 templates/user/edit-profile.html:343
msgid "Change your email"
msgstr "更改你的電子信箱"

#: judge/views/user.py:568
msgid "Email change requested"
msgstr "請求更改電子郵件"

#: judge/views/user.py:569
#, python-format
msgid "Please click on the link sent to %s."
msgstr "請點擊發送至 %s 的連結。"

#: judge/views/user.py:581
msgid "You have sent too many email change requests. Please try again later."
msgstr "您發送了太多電子信箱更改請求。請稍後再試。"

#: judge/views/user.py:598
msgid "Invalid activation key. Please try again."
msgstr ""

#: judge/views/user.py:600
msgid "This request has expired. Please try again."
msgstr "該請求已過期，請重試"

#: judge/views/user.py:603
msgid "Please try again while logged in to the account this email change was originally requested from."
msgstr "請嘗試使用最初請求更改此電子郵件的帳戶重新登入並再試一次。"

#: judge/views/user.py:610
msgid "The email you originally requested has since been registered by another user. Please try again with a new email."
msgstr "您最初請求的電子郵件已被其他使用者註冊。請使用新的電子郵件重試。"

#: judge/views/user.py:616
#, python-format
msgid "Changed email address from %s to %s"
msgstr "您的帳號電子郵件已從%s變更為 %s。"

#: judge/views/user.py:623
msgid "Email change failed"
msgstr "電子郵件修改失敗"

#: judge/views/user.py:627
msgid "Email successfully changed"
msgstr "電子郵件修改成功"

#: judge/views/user.py:628
#, python-format
msgid "The email attached to your account has been changed to %s."
msgstr "您帳戶綁定的電子郵件已變更為 %s。"

#: templates/admin/judge/contest/change_form.html:9
msgid "Are you sure you want to rejudge ALL the submissions?"
msgstr "您確定您要重新評分所有提交？"

#: templates/admin/judge/contest/change_form.html:17
#: templates/admin/judge/contest/change_form.html:20
msgid "Rate"
msgstr "評分"

#: templates/admin/judge/contest/change_list.html:9
msgid "Rate all ratable contests"
msgstr "評分所有可評分競賽"

#: templates/admin/judge/judge/change_form.html:16
#: templates/admin/judge/judge/change_form.html:19
msgid "Disconnect"
msgstr "中斷連線"

#: templates/admin/judge/judge/change_form.html:21
#: templates/admin/judge/judge/change_form.html:24
msgid "Terminate"
msgstr "終止"

#: templates/admin/judge/judge/change_form.html:27
#: templates/admin/judge/judge/change_form.html:30
#: templates/user/edit-profile.html:377 templates/user/edit-profile.html:380
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: templates/admin/judge/judge/change_form.html:33
#: templates/admin/judge/judge/change_form.html:36
#: templates/user/edit-profile.html:408
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: templates/admin/judge/problem/change_form.html:15
#: templates/admin/judge/problem/change_form.html:18
#: templates/user/user-base.html:37
msgid "View submissions"
msgstr "檢視提交內容 "

#: templates/admin/judge/problem/change_form.html:20
#: templates/admin/judge/problem/change_form.html:23
msgid "View problem votes"
msgstr "查看題目投票"

#: templates/admin/judge/profile/change_form.html:14
#: templates/admin/judge/profile/change_form.html:17
msgid "Edit user"
msgstr "編輯使用者"

#: templates/base.html:216
#, python-format
msgid "Hello, %(username)s."
msgstr "你好%(username)s"

#: templates/base.html:225
msgid "Stop impersonating"
msgstr "停止模擬"

#: templates/base.html:230
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: templates/base.html:239
#: templates/registration/password_reset_complete.html:4
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: templates/base.html:240 templates/registration/registration_form.html:177
msgid "or"
msgstr "或"

#: templates/base.html:241
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: templates/base.html:253
msgid "spectating"
msgstr "觀賽模式"

#: templates/base.html:266
msgid "This site works best with JavaScript enabled."
msgstr "請啟用 JavaScript 以獲得最佳瀏覽體驗。"

#: templates/base.html:293
msgid "proudly powered by **DMOJ**"
msgstr ""

#: templates/blog/content.html:13 templates/comments/list.html:89
#: templates/comments/list.html:105 templates/contest/contest-tabs.html:23
#: templates/contest/tag-title.html:9 templates/flatpages/admin_link.html:3
#: templates/license.html:10 templates/problem/data.html:434
#: templates/problem/data.html:440 templates/problem/editorial.html:14
#: templates/user/edit-profile.html:382
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: templates/blog/content.html:27
#, python-format
msgid "posted on %(time)s"
msgstr "於%(time)s發布"

#: templates/blog/list.html:45
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: templates/blog/list.html:47
msgid "Events"
msgstr "活動"

#: templates/blog/list.html:52
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: templates/blog/list.html:66
#, python-brace-format
msgid "posted on {time}"
msgstr "於{time}發布"

#: templates/blog/list.html:66
#, python-brace-format
msgid "posted {time}"
msgstr "發佈時間{time}"

#: templates/blog/list.html:81
msgid "Continue reading..."
msgstr "繼續閱讀…"

#: templates/blog/list.html:95 templates/problem/problem.html:331
msgid "Clarifications"
msgstr ""

#: templates/blog/list.html:111 templates/problem/problem.html:342
msgid "No clarifications have been made at this time."
msgstr "目前題目沒有需要澄清的地方。"

#: templates/blog/list.html:119 templates/contest/list.html:189
msgid "Ongoing contests"
msgstr "舉辦中的競賽"

#: templates/blog/list.html:127
#, python-format
msgid "Ends in %(countdown)s."
msgstr "將在 %(countdown)s 內結束。"

#: templates/blog/list.html:137 templates/contest/list.html:226
msgid "Upcoming contests"
msgstr "即將到來的競賽"

#: templates/blog/list.html:145 templates/contest/contest.html:41
#, python-format
msgid "Starting in %(countdown)s."
msgstr "%(countdown)s後開始"

#: templates/blog/list.html:154
msgid "Comment stream"
msgstr "評論動態"

#: templates/blog/list.html:174
msgid "New problems"
msgstr "我的題目"

#: templates/blog/list.html:191
msgid "My open tickets"
msgstr ""

#: templates/blog/list.html:210
msgid "New tickets"
msgstr ""

#: templates/comments/edit-ajax.html:16 templates/comments/list.html:163
#: templates/ticket/ticket.html:181
msgid "Post!"
msgstr "發布！"

#: templates/comments/list.html:2 templates/user/prepare-data.html:98
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: templates/comments/list.html:5
msgid "There are no comments at the moment."
msgstr "目前沒有評論。"

#: templates/comments/list.html:12
msgid "Comments are disabled on this page."
msgstr "此頁面的評論已被關閉。"

#: templates/comments/list.html:31 templates/comments/list.html:40
msgid "Please log in to vote"
msgstr "登入以投票"

#: templates/comments/list.html:60
#, python-brace-format
msgid "commented on {time}"
msgstr "評論於{time}"

#: templates/comments/list.html:60
#, python-brace-format
msgid "commented {time}"
msgstr "{time}評論"

#: templates/comments/list.html:71
#, python-format
msgid "edit %(edits)s"
msgstr "編輯%(edits)s"

#: templates/comments/list.html:73 templates/comments/media-js.html:77
msgid "edited"
msgstr "已編輯"

#: templates/comments/list.html:82
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: templates/comments/list.html:87 templates/comments/list.html:101
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: templates/comments/list.html:93 templates/comments/votes.html:1
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#: templates/comments/list.html:94
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: templates/comments/list.html:119
msgid "This comment is hidden due to too much negative feedback."
msgstr "這則評論因為太多負評而被隱藏。"

#: templates/comments/list.html:120
msgid "Show it anyway."
msgstr "點擊以查看"

#: templates/comments/list.html:141
msgid "New comment"
msgstr "新評論"

#: templates/comments/list.html:155
msgid "Invalid comment body."
msgstr "無效的評論內文"

#: templates/comments/media-js.html:12
msgid "Replying to comment"
msgstr "正在回復評論"

#: templates/comments/media-js.html:72
#, python-brace-format
msgid "edit {edits}"
msgstr "編輯{edits}"

#: templates/comments/media-js.html:75
msgid "original"
msgstr ""

#: templates/comments/media-js.html:101
#, python-brace-format
msgid "Could not vote: {error}"
msgstr ""

#: templates/comments/media-js.html:137
msgid "Are you sure you want to hide this comment?"
msgstr "您確定要隱藏此評論嗎?"

#: templates/comments/media-js.html:145
msgid "Could not hide comment."
msgstr "無法隱藏評論。"

#: templates/comments/media-js.html:180
msgid "updated"
msgstr "已更新"

#: templates/comments/media-js.html:182
msgid "Failed to update comment body."
msgstr "更新評論失敗。"

#: templates/comments/media-js.html:185
#, python-brace-format
msgid "Could not edit comment: {error}"
msgstr "無法編輯評論：{error}"

#: templates/comments/votes.html:5
msgid "Voter"
msgstr "投票者"

#: templates/comments/votes.html:6 templates/user/user-problems.html:103
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: templates/comments/votes.html:17
msgid "No votes"
msgstr ""

#: templates/common-content.html:32 templates/user/edit-profile.html:214
msgid "Click to copy"
msgstr "點擊以複製"

#: templates/common-content.html:33 templates/user/edit-profile.html:215
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: templates/common-content.html:44 templates/user/edit-profile.html:226
msgid "Copied!"
msgstr "複製成功！"

#: templates/contest/access_code.html:26
msgid "Invalid access code."
msgstr "存取密碼錯誤。"

#: templates/contest/access_code.html:29
msgid "Please enter your access code:"
msgstr "請輸入您的存取密碼："

#: templates/contest/access_code.html:32
msgid "Join Contest"
msgstr "參加競賽"

#: templates/contest/calendar.html:12
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: templates/contest/calendar.html:13
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: templates/contest/calendar.html:14
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: templates/contest/calendar.html:15
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: templates/contest/calendar.html:16
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: templates/contest/calendar.html:17
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: templates/contest/calendar.html:18
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: templates/contest/clone.html:37
msgid "Enter a new key for the cloned contest:"
msgstr "輸入複製競賽的新代碼："

#: templates/contest/clone.html:40 templates/problem/clone.html:40
msgid "Clone!"
msgstr "複製！"

#: templates/contest/contest-list-tabs.html:7
msgid "Prev"
msgstr "上個月"

#: templates/contest/contest-list-tabs.html:10
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: templates/contest/contest-list-tabs.html:13
msgid "Next"
msgstr "下個月"

#: templates/contest/contest-list-tabs.html:16
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: templates/contest/contest-list-tabs.html:22
#: templates/problem/problem-list-tabs.html:5
msgid "List"
msgstr "清單"

#: templates/contest/contest-list-tabs.html:23
msgid "Calendar"
msgstr "行事曆"

#: templates/contest/contest-tabs.html:4
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: templates/contest/contest-tabs.html:6 templates/submission/list.html:336
msgid "Statistics"
msgstr "統計資料"

#: templates/contest/contest-tabs.html:11
msgid "Rankings"
msgstr "排行榜"

#: templates/contest/contest-tabs.html:16
msgid "Hidden Rankings"
msgstr "隱藏的排名"

#: templates/contest/contest-tabs.html:21
msgid "MOSS"
msgstr "MOSS"

#: templates/contest/contest-tabs.html:26
msgid "Clone"
msgstr "複製"

#: templates/contest/contest-tabs.html:38
#: templates/contest/contest-tabs.html:58
msgid "Leave contest"
msgstr "離開競賽"

#: templates/contest/contest-tabs.html:45 templates/contest/list.html:294
msgid "Virtual join"
msgstr "參加模擬競賽"

#: templates/contest/contest-tabs.html:56
msgid "Stop spectating"
msgstr "停止旁觀"

#: templates/contest/contest-tabs.html:67
#: templates/contest/contest-tabs.html:81
msgid "Join contest"
msgstr "參加競賽"

#: templates/contest/contest-tabs.html:73
msgid "Spectate contest"
msgstr "旁觀競賽"

#: templates/contest/contest-tabs.html:80 templates/contest/list.html:137
msgid "You cannot join this contest."
msgstr "你無法加入這場競賽。"

#: templates/contest/contest-tabs.html:90
msgid "Log in to participate"
msgstr "登入以參加"

#: templates/contest/contest.html:33
#, python-format
msgid "Spectating, contest ends in %(countdown)s."
msgstr "正在觀賽，競賽在%(countdown)s後結束。"

#: templates/contest/contest.html:35
#, python-format
msgid "Participating virtually, %(countdown)s remaining."
msgstr "模擬參加中，剩餘時間：%(countdown)s。"

#: templates/contest/contest.html:37
msgid "Participating virtually."
msgstr "模擬參加中。"

#: templates/contest/contest.html:43
msgid "Contest is over."
msgstr "競賽已結束。"

#: templates/contest/contest.html:47
#, python-format
msgid "Your time is up! Contest ends in %(countdown)s."
msgstr "時間到! 競賽將在%(countdown)s後結束。"

#: templates/contest/contest.html:49
#, python-format
msgid "You have %(countdown)s remaining."
msgstr "你還剩下 %(countdown)s。"

#: templates/contest/contest.html:52
#, python-format
msgid "Contest ends in %(countdown)s."
msgstr "競賽將在 %(countdown)s 內結束。"

#: templates/contest/contest.html:58 templates/contest/contest.html:60
msgid "F j, Y, G:i T"
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:62
#, python-format
msgid "%(time_limit)s window between %(start_time)s and %(end_time)s"
msgstr "%(start_time)s到%(end_time)s中的%(time_limit)s小時窗口"

#: templates/contest/contest.html:65
#, python-format
msgid "%(length)s long starting on %(start_time)s"
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:75
#, python-format
msgid "The author of this contest is %(link_authors)s."
msgid_plural "The authors of this contest are %(link_authors)s."
msgstr[0] "本場競賽的作者為 %(link_authors)s。"

#: templates/contest/contest.html:86
#, python-format
msgid "Special thanks to %(link_testers)s for testing and feedback on the problems."
msgid_plural "Special thanks to %(link_testers)s for testing and feedback on the problems."
msgstr[0] ""

#: templates/contest/contest.html:98
#, python-format
msgid "This contest will be **rated** for **all** participants who have a rating between **%(rating_floor)d** and **%(rating_ceiling)d**, inclusive."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:100
#, python-format
msgid "This contest will be **rated** for **all** participants who have a rating of at least **%(rating_floor)d**."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:102
#, python-format
msgid "This contest will be **rated** for **all** participants who have a rating of at most **%(rating_ceiling)d**."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:104
msgid "This contest will be **rated** for **all** participants."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:108
#, python-format
msgid "This contest will be **rated** for participants who submit at least once and have a rating between **%(rating_floor)d** and **%(rating_ceiling)d**, inclusive."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:110
#, python-format
msgid "This contest will be **rated** for participants who submit at least once and have a rating of at least **%(rating_floor)d**."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:112
#, python-format
msgid "This contest will be **rated** for participants who submit at least once and have a rating of at most **%(rating_ceiling)d**."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:114
msgid "This contest will be **rated** for participants who submit at least once."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:118
msgid "This contest will **not** be rated."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:123
#, python-format
msgid "There is **%(count)s** problem in this contest."
msgid_plural "There are **%(count)s** problems in this contest."
msgstr[0] ""

#: templates/contest/contest.html:132
msgid "**Partial scoring is enabled** for some or all of these problems."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:134
msgid "This contest **will not use partial scoring**."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:139
msgid "The pretest system **will be used** for some or all of these problems."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:141
msgid "The pretest system **will not be used** for this contest."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:146
msgid "Some or all of these problems **have a submission limit**."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:148
msgid "There is **no submission limit** for any of these problems."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:154
#, python-format
msgid "The contest format is **%(format)s**."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:163
msgid "The scoreboard will be **visible** for the duration of the contest."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:165
msgid "The scoreboard will be **hidden** until your window is over."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:167
msgid "The scoreboard will be **hidden** for the entire duration of the contest."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:169
msgid "The scoreboard will be **hidden**, even after the contest is over."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:174
msgid "An **access code is required** to join the contest."
msgstr ""

#: templates/contest/contest.html:197
msgid "AC Rate"
msgstr "AC率"

#: templates/contest/contest.html:198 templates/contest/list.html:152
#: templates/contest/list.html:194 templates/contest/list.html:271
#: templates/problem/list.html:194 templates/problem/list.html:226
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: templates/contest/contest.html:200
msgid "Editorials"
msgstr "題解"

#: templates/contest/contest.html:226 templates/problem/list.html:220
msgid "Editorial"
msgstr "題解"

#: templates/contest/list.html:17 templates/contest/media-js.html:9
#: templates/contest/media-js.html:15
msgid "Are you sure you want to join?"
msgstr "您確定要參加嗎？"

#: templates/contest/list.html:18
msgid "Joining a contest for the first time starts your timer, after which it becomes unstoppable."
msgstr "計時器將在您第一次參加競賽時啟動，且競賽開始後就不會停止。"

#: templates/contest/list.html:70
msgid "private"
msgstr "私有"

#: templates/contest/list.html:75
msgid "rated"
msgstr "被評分"

#: templates/contest/list.html:102
#, python-format
msgid "%(time_limit)s window"
msgstr "%(time_limit)s視窗"

#: templates/contest/list.html:105
#, python-format
msgid "%(duration)s long"
msgstr "時長%(duration)s"

#: templates/contest/list.html:125 templates/contest/list.html:137
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: templates/contest/list.html:131
msgid "Spectate"
msgstr "旁觀"

#: templates/contest/list.html:147
msgid "Active contests"
msgstr "正在進行的競賽"

#: templates/contest/list.html:151 templates/contest/list.html:193
#: templates/contest/list.html:231 templates/contest/list.html:268
msgid "Contest"
msgstr "競賽"

#: templates/contest/list.html:168
#, python-format
msgid "Window ends in %(countdown)s"
msgstr "視窗將在 %(countdown)s 內結束"

#: templates/contest/list.html:170 templates/contest/list.html:209
#, python-format
msgid "Ends in %(countdown)s"
msgstr "%(countdown)s後結束"

#: templates/contest/list.html:243
#, python-format
msgid "Starting in %(countdown)s"
msgstr "%(countdown)s後開始"

#: templates/contest/list.html:254
msgid "There are no scheduled contests at this time."
msgstr "目前沒有排定的競賽。"

#: templates/contest/list.html:260
msgid "Past contests"
msgstr "過去的競賽"

#: templates/contest/media-js.html:4
msgid "Are you sure you want to leave?"
msgstr "您確定要離開嗎?"

#: templates/contest/media-js.html:5
msgid "You cannot come back to a virtual participation. You will have to start a new one."
msgstr "離開虛擬競賽后將無法再次返回，您必須重新開始虛擬競賽。"

#: templates/contest/media-js.html:10
msgid "Joining a contest starts your timer, after which it becomes unstoppable."
msgstr "計時器將在您參加競賽時啟動，且競賽開始後就不會停止。"

#: templates/contest/media-js.html:16
#, python-format
msgid "Joining this contest will leave %(contest)s."
msgstr "加入這個競賽將會離開 %(contest)s"

#: templates/contest/moss.html:28
msgid "Are you sure you want to MOSS the contest?"
msgstr "您確定要MOSS這場競賽?"

#: templates/contest/moss.html:31
msgid "Are you sure you want to delete the MOSS results?"
msgstr "您確定要移除 MOSS 結果嗎？"

#: templates/contest/moss.html:56
#, python-format
msgid "%(count)s submission"
msgid_plural "%(count)s submissions"
msgstr[0] "%(count)s 個提交"

#: templates/contest/moss.html:62
msgid "No submissions"
msgstr "沒有提交紀錄"

#: templates/contest/moss.html:76
msgid "Re-MOSS contest"
msgstr ""

#: templates/contest/moss.html:84
msgid "Delete MOSS results"
msgstr ""

#: templates/contest/private.html:5
msgid "This contest is private to specific users."
msgstr "這個競賽僅限特定使用者。"

#: templates/contest/private.html:11
msgid "Additionally, only the following organizations may access this contest:"
msgstr "此外，只有下列組織可以存取此競賽："

#: templates/contest/private.html:13
msgid "Only the following organizations may access this contest:"
msgstr "只有下列組織可以存取此競賽："

#: templates/contest/private.html:24
msgid "Additionally, only the following classes may access this contest:"
msgstr "此外，只有下列班級可以存取此競賽："

#: templates/contest/private.html:26
msgid "Only the following classes may access this contest:"
msgstr "只有下列班級可以存取此競賽："

#: templates/contest/private.html:28
msgid "Alternatively, the following classes may access this contest:"
msgstr ""

#: templates/contest/ranking-table.html:7
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: templates/contest/ranking-table.html:27
#, python-brace-format
msgid "Started on {time}"
msgstr "開始於 {time}"

#: templates/contest/ranking-table.html:27
#, python-brace-format
msgid "Started {time}"
msgstr "結束於 {time}"

#: templates/contest/ranking-table.html:32
msgid "Participation ended."
msgstr ""

#: templates/contest/ranking-table.html:42
msgid "Un-Disqualify"
msgstr "恢復資格"

#: templates/contest/ranking-table.html:45
msgid "Disqualify"
msgstr "取消資格"

#: templates/contest/ranking.html:46
msgid "Are you sure you want to disqualify this participation?"
msgstr "你確定要取消參加嗎?"

#: templates/contest/ranking.html:51
msgid "Are you sure you want to un-disqualify this participation?"
msgstr "你確定要取消參加嗎?"

#: templates/contest/ranking.html:124
msgid "View user participation"
msgstr "查看使用者參加歷史"

#: templates/contest/ranking.html:128
msgid "Show organizations"
msgstr "顯示組織"

#: templates/contest/stats.html:38
msgid "Problem Status Distribution"
msgstr "題目狀態分布"

#: templates/contest/stats.html:43
msgid "Problem AC Rate"
msgstr "題目AC率"

#: templates/contest/stats.html:48 templates/stats/language.html:16
msgid "Submissions by Language"
msgstr "該語言的提交"

#: templates/contest/stats.html:54 templates/stats/language.html:26
msgid "Language AC Rate"
msgstr "語言AC率"

#: templates/license.html:12
msgid "Visit source"
msgstr ""

#: templates/newsletter/common.html:6
#: templates/newsletter/subscription_unsubscribe_activated.html:3
#: templates/newsletter/subscription_unsubscribe_activated.html:6
#: templates/newsletter/subscription_update_activated.html:3
#: templates/newsletter/subscription_update_activated.html:6
msgid "Newsletter"
msgstr "電子報"

#: templates/newsletter/subscription_unsubscribe_activated.html:3
#: templates/newsletter/subscription_unsubscribe_activated.html:6
#: templates/newsletter/subscription_update_activated.html:3
#: templates/newsletter/subscription_update_activated.html:6
msgid "activate"
msgstr "啟用"

#: templates/newsletter/subscription_unsubscribe_activated.html:8
msgid "You have successfully been unsubscribed."
msgstr "您已成功取消訂閱。"

#: templates/newsletter/subscription_unsubscribe_email_sent.html:3
#: templates/newsletter/subscription_unsubscribe_email_sent.html:6
#: templates/newsletter/subscription_unsubscribe_user.html:3
#: templates/newsletter/subscription_unsubscribe_user.html:6
msgid "Newsletter unsubscribe"
msgstr "退訂"

#: templates/newsletter/subscription_unsubscribe_email_sent.html:8
msgid "Your unsubscription request has successfully been received. An email has been sent to you with a link you need to follow in order to confirm your unsubscription."
msgstr "已收到您的退訂請求。已發送一封包含確認連結的郵件，您需要按照指示來確認退訂。"

#: templates/newsletter/subscription_unsubscribe_user.html:17
msgid "Do you want to unsubscribe from this newsletter?"
msgstr "您想取消訂閱此電子報嗎？"

#: templates/newsletter/subscription_unsubscribe_user.html:21
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消訂閱"

#: templates/newsletter/subscription_update.html:3
#: templates/newsletter/subscription_update.html:6
#: templates/newsletter/subscription_update_email_sent.html:3
#: templates/newsletter/subscription_update_email_sent.html:6
msgid "Newsletter update"
msgstr "電子報更新"

#: templates/newsletter/subscription_update.html:9
msgid "Due to a technical error we were not able to submit your confirmation email. This could be because your email address is invalid."
msgstr "由於技術原因我們無法發送您的確認電子郵件。這可能是因為您的電子郵件地址無效。"

#: templates/newsletter/subscription_update.html:14
msgid "Update subscription"
msgstr "更新訂閱"

#: templates/newsletter/subscription_update_activated.html:8
msgid "Your subscription has successfully been updated."
msgstr "您的訂閱已成功更新。"

#: templates/newsletter/subscription_update_email_sent.html:8
msgid "Your update request was successfully received and an activation email has been sent to you. In that email you will find a link which you need to follow in order to update your subscription."
msgstr "已成功收到您的更新請求。我們已發送一封啟用電子郵件。您將會在該電子郵件中找到一個連結，您需要按照這個連結來更新您的訂閱。"

#: templates/organization/edit.html:11
#: templates/organization/requests/pending.html:34
#: templates/ticket/edit-notes.html:4
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/organization/home.html:28
msgid "Are you sure you want to leave this organization?"
msgstr "您確定要離開這個組織嗎？"

#: templates/organization/home.html:30
msgid "You will have to rejoin to show up on the organization leaderboard."
msgstr "您必須重新加入才會顯示在組織排行榜上。"

#: templates/organization/home.html:32
msgid "You will have to request membership in order to join again."
msgstr "您必須申請成員身分才能再次加入。"

#: templates/organization/home.html:45
msgid "Leave organization"
msgstr "離開組織"

#: templates/organization/home.html:50
msgid "Join organization"
msgstr "加入組織"

#: templates/organization/home.html:54
msgid "Request membership"
msgstr "請求成員身份"

#: templates/organization/home.html:60
msgid "Edit organization"
msgstr "編輯組織"

#: templates/organization/home.html:65
msgid "View requests"
msgstr "查看請求"

#: templates/organization/home.html:71
msgid "Admin organization"
msgstr "管理組織"

#: templates/organization/home.html:76
msgid "View members"
msgstr "查看成員"

#: templates/organization/home.html:88
msgid "Class"
msgstr "班級"

#: templates/organization/home.html:97
msgid "Joined"
msgstr "已加入"

#: templates/organization/home.html:99
msgid "Request to join"
msgstr "申請加入"

#: templates/organization/list.html:22 templates/status/language-list.html:35
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: templates/organization/list.html:23
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: templates/organization/new.html:10 templates/ticket/new.html:20
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: templates/organization/requests/detail.html:13
msgid "User:"
msgstr "使用者:"

#: templates/organization/requests/detail.html:17
msgid "Organization:"
msgstr "組織："

#: templates/organization/requests/detail.html:25
msgid "Time:"
msgstr "時間："

#: templates/organization/requests/detail.html:29
msgid "Reason:"
msgstr "理由："

#: templates/organization/requests/log.html:9
#: templates/organization/requests/pending.html:12
#: templates/ticket/list.html:202
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: templates/organization/requests/log.html:10
#: templates/organization/requests/pending.html:13
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: templates/organization/requests/log.html:11
#: templates/organization/requests/pending.html:14
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: templates/organization/requests/log.html:12
#: templates/organization/requests/pending.html:15
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: templates/organization/requests/log.html:28
#: templates/organization/requests/pending.html:37
msgid "There are no requests to approve."
msgstr "沒有待批准的要求。"

#: templates/organization/requests/pending.html:17
#: templates/problem/data.html:398
msgid "Delete?"
msgstr "刪除？"

#: templates/organization/requests/request.html:24
msgid "Select your class:"
msgstr "選擇您的班級："

#: templates/organization/requests/request.html:27
msgid "Your reason for joining:"
msgstr "你加入的理由："

#: templates/organization/requests/request.html:29
msgid "Request!"
msgstr "請求!"

#: templates/organization/requests/tabs.html:7
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#: templates/organization/users-table.html:15
msgid "Kick"
msgstr "踢出"

#: templates/organization/users.html:29
msgid "Are you sure you want to kick this user?"
msgstr "您確定要踢除這位使用者嗎?"

#: templates/pagedown.html:10
msgid "Update preview"
msgstr "更新預覽"

#: templates/problem/clone.html:37
msgid "Enter a new code for the cloned problem:"
msgstr "輸入複製題目的新代碼："

#: templates/problem/data.html:71
msgid "precision (decimal digits)"
msgstr "精度（十進制數）"

#: templates/problem/data.html:345
msgid "View YAML"
msgstr "查看 YAML"

#: templates/problem/data.html:361
msgid "Show columns:"
msgstr "顯示直欄 "

#: templates/problem/data.html:364 templates/problem/data.html:392
msgid "Output prefix"
msgstr "輸出顯示"

#: templates/problem/data.html:368 templates/problem/data.html:393
msgid "Output limit"
msgstr "輸出限制"

#: templates/problem/data.html:372 templates/problem/data.html:394
msgid "Checker"
msgstr "檢查器"

#: templates/problem/data.html:376 templates/problem/data.html:395
msgid "Generator args"
msgstr "生成器參數"

#: templates/problem/data.html:380
msgid "Batch dependencies"
msgstr ""

#: templates/problem/data.html:387
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: templates/problem/data.html:388
msgid "Input file"
msgstr "輸入檔案 "

#: templates/problem/data.html:389
msgid "Output file"
msgstr "輸出檔案:"

#: templates/problem/data.html:391
msgid "Pretest?"
msgstr "前測?"

#: templates/problem/data.html:396
msgid "Batch Dependencies"
msgstr ""

#: templates/problem/data.html:450 templates/problem/submit.html:190
msgid "Submit!"
msgstr "提交！"

#: templates/problem/data.html:451
msgid "Add new case"
msgstr ""

#: templates/problem/data.html:453 templates/problem/data.html:454
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/problem/editorial.html:23
msgid "Remember to use this editorial **only** when stuck, and **not to copy-paste code from it**. Please be respectful to the problem author and editorialist."
msgstr "記住 **只** 在沒有思路時使用題解，**不要複製貼上代碼**。請尊重題目和題解的作者。"

#: templates/problem/editorial.html:24
msgid "Submitting an official solution before solving the problem yourself is a bannable offence."
msgstr "在真正親自解開題目前提交官方題解的代碼是可以封禁的罪行。"

#: templates/problem/editorial.html:30 templates/problem/problem.html:230
msgid "Author:"
msgid_plural "Authors:"
msgstr[0] "作者："

#: templates/problem/list.html:49
msgid "Filter by type..."
msgstr "按類型篩選……"

#: templates/problem/list.html:167
msgid "Hot problems"
msgstr "熱門問題"

#: templates/problem/list.html:189 templates/problem/list.html:207
#: templates/problem/search-form.html:35 templates/user/user-problems.html:59
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: templates/problem/list.html:191 templates/problem/list.html:211
msgid "Types"
msgstr "類型"

#: templates/problem/list.html:218
#, python-format
msgid "AC %%"
msgstr "AC %%"

#: templates/problem/manage_submission.html:56
msgid "Leave empty to not filter by language"
msgstr "若不需依語言篩選，請留空"

#: templates/problem/manage_submission.html:62
msgid "Leave empty to not filter by result"
msgstr "若不需依結果篩選，請留空"

#: templates/problem/manage_submission.html:81
msgid "Need valid values for both start and end IDs."
msgstr "請輸入有效的起始與結束 ID。"

#: templates/problem/manage_submission.html:84
msgid "End ID must be after start ID."
msgstr "結束ID必須在開始 ID之後。"

#: templates/problem/manage_submission.html:92
#, python-brace-format
msgid "You are about to rejudge {count} submissions. Are you sure you want to do this?"
msgstr "您將重新評分{count}筆提交紀錄，您確定要進行此操作嗎？"

#: templates/problem/manage_submission.html:98
msgid "You are about to rejudge a few submissions. Are you sure you want to do this?"
msgstr "您將重新評分一些提交紀錄，您確定要進行此操作嗎？"

#: templates/problem/manage_submission.html:117
msgid "Rejudge Submissions"
msgstr "重新評測提交紀錄"

#: templates/problem/manage_submission.html:122
msgid "Filter by ID:"
msgstr "按 ID 篩選"

#: templates/problem/manage_submission.html:125
msgid "Starting ID:"
msgstr "起始 ID:"

#: templates/problem/manage_submission.html:129
msgid "Ending ID:"
msgstr "結束 ID:"

#: templates/problem/manage_submission.html:133
msgid "This range includes both endpoints."
msgstr "範圍包含兩個終點。"

#: templates/problem/manage_submission.html:136
msgid "Filter by language:"
msgstr "依語言篩選"

#: templates/problem/manage_submission.html:152
msgid "Rejudge selected submissions"
msgstr "重新評測選取的提交"

#: templates/problem/manage_submission.html:159
msgid "Rescore Everything"
msgstr "全部重新評分"

#: templates/problem/manage_submission.html:160
#, python-format
msgid "This will rescore %(count)s submission."
msgid_plural "This will rescore %(count)s submissions."
msgstr[0] "這將重新評分%(count)s個提交。"

#: templates/problem/manage_submission.html:168
#, python-format
msgid "Are you sure you want to rescore %(count)s submission?"
msgid_plural "Are you sure you want to rescore %(count)s submissions?"
msgstr[0] "您確定您要重新評分%(count)s個提交？"

#: templates/problem/manage_submission.html:173
msgid "Rescore all submissions"
msgstr "重新評分所有提交"

#: templates/problem/problem.html:96
msgid "View as PDF"
msgstr ""

#: templates/problem/problem.html:106 templates/problem/problem.html:116
#: templates/problem/problem.html:121
msgid "Submit solution"
msgstr "提交答案"

#: templates/problem/problem.html:109
#, python-format
msgid "%(counter)s submission left"
msgid_plural "%(counter)s submissions left"
msgstr[0] "還可以提交%(counter)s次"

#: templates/problem/problem.html:117
msgid "0 submissions left"
msgstr "剩下0次提交機會"

#: templates/problem/problem.html:129
msgid "My submissions"
msgstr "我的提交紀錄"

#: templates/problem/problem.html:133
msgid "Best submissions"
msgstr "最佳提交"

#: templates/problem/problem.html:140
msgid "Vote on problem points"
msgstr ""

#: templates/problem/problem.html:142
#, python-format
msgid "Edit points vote (%(points)d)"
msgstr ""

#: templates/problem/problem.html:146 templates/problem/vote-stats-ajax.html:3
msgid "Voting statistics"
msgstr ""

#: templates/problem/problem.html:151
msgid "Read editorial"
msgstr "閱讀題解"

#: templates/problem/problem.html:156
msgid "Manage tickets"
msgstr ""

#: templates/problem/problem.html:160
msgid "Edit problem"
msgstr "編輯題目"

#: templates/problem/problem.html:162
msgid "Edit test data"
msgstr "編輯測試資料"

#: templates/problem/problem.html:167
msgid "My tickets"
msgstr ""

#: templates/problem/problem.html:175
msgid "Manage submissions"
msgstr "管理提交"

#: templates/problem/problem.html:188 templates/problem/vote-ajax.html:20
msgid "Points:"
msgstr "分數："

#: templates/problem/problem.html:191 templates/problem/problem.html:193
msgid "(partial)"
msgstr "（部分）"

#: templates/problem/problem.html:198 templates/problem/raw.html:61
msgid "Time limit:"
msgstr "時間限制："

#: templates/problem/problem.html:210 templates/problem/raw.html:70
msgid "Memory limit:"
msgstr "記憶體限制："

#: templates/problem/problem.html:246
msgid "Problem type"
msgid_plural "Problem types"
msgstr[0] "題目類型"

#: templates/problem/problem.html:259
msgid "Allowed languages"
msgstr "允許的語言"

#: templates/problem/problem.html:267
#, python-format
msgid "No %(lang)s judge online"
msgstr "沒有支援 %(lang)s 的裁判機。"

#: templates/problem/problem.html:278
msgid "Judge:"
msgid_plural "Judges:"
msgstr[0] "評測伺服器:"

#: templates/problem/problem.html:295
msgid "none available"
msgstr "不可用"

#: templates/problem/problem.html:320
msgid "Request clarification"
msgstr "要求說明"

#: templates/problem/problem.html:322
msgid "Report an issue"
msgstr "回報問題"

#: templates/problem/search-form.html:2
msgid "Problem search"
msgstr "題目搜尋"

#: templates/problem/search-form.html:8
msgid "Search problems..."
msgstr "搜尋題目..."

#: templates/problem/search-form.html:14
msgid "Full text search"
msgstr "全文搜尋"

#: templates/problem/search-form.html:21
msgid "Hide solved problems"
msgstr "隱藏已解開的題目"

#: templates/problem/search-form.html:27
msgid "Has editorial"
msgstr "已有題解"

#: templates/problem/search-form.html:32
msgid "Show problem types"
msgstr "顯示題目類型"

#: templates/problem/search-form.html:38 templates/problem/search-form.html:40
#: templates/submission/submission-list-tabs.html:4
msgid "All"
msgstr "所有"

#: templates/problem/search-form.html:51
msgid "Problem types"
msgstr "題目類型"

#: templates/problem/search-form.html:62
msgid "Point range"
msgstr "分數範圍"

#: templates/problem/search-form.html:68 templates/submission/list.html:328
#: templates/ticket/list.html:189
msgid "Go"
msgstr "搜索"

#: templates/problem/search-form.html:69
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: templates/problem/submission-diff.html:62
#: templates/status/language-list.html:34 templates/ticket/list.html:200
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: templates/problem/submission-diff.html:64
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: templates/problem/submission-diff.html:66
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/problem/submit.html:118
msgid "Your source code must contain at most 65536 characters."
msgstr "您的程式最多包含 65536 個字元。"

#: templates/problem/submit.html:138
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: templates/problem/submit.html:139
#, python-format
msgid "Your default language, %(language)s, is unavailable for this problem and has been deselected."
msgstr "您的默認編程語言，%(language)s，在此題目不可用，且已取消選擇。"

#: templates/problem/submit.html:147
#, python-format
msgid "You have %(left)s submission left"
msgid_plural "You have %(left)s submissions left"
msgstr[0] "你還有%(left)s次提交機會"

#: templates/problem/submit.html:152
msgid "You have 0 submissions left"
msgstr "你還有0次提交機會"

#: templates/problem/submit.html:186
msgid "No judge is available for this problem."
msgstr "此題目目前沒有可用的評測伺服器。"

#: templates/problem/vote-ajax.html:4
msgid "Change vote"
msgstr "更改投票"

#: templates/problem/vote-ajax.html:7
#, python-format
msgid "Last voted on %(date)s"
msgstr ""

#: templates/problem/vote-ajax.html:11
msgid "Cast vote"
msgstr ""

#: templates/problem/vote-ajax.html:25
msgid "Justification:"
msgstr ""

#: templates/problem/vote-ajax.html:27
msgid "A short justification for your vote to this problem's point value (optional)."
msgstr ""

#: templates/problem/vote-ajax.html:33
msgid "Vote!"
msgstr ""

#: templates/problem/vote-ajax.html:35
msgid "Delete vote"
msgstr ""

#: templates/problem/vote-stats-ajax.html:7
msgid "No votes available!"
msgstr ""

#: templates/problem/vote-stats-ajax.html:16
#, python-format
msgid "Median vote: %(val)s"
msgstr ""

#: templates/problem/vote-stats-ajax.html:17
#, python-format
msgid "Mean vote: %(val)s"
msgstr ""

#: templates/problem/vote-stats-ajax.html:18
#, python-format
msgid "Number of votes: %(val)d"
msgstr ""

#: templates/registration/activate.html:3
#, python-format
msgid "%(key)s is an invalid activation key."
msgstr ""

#: templates/registration/activation_complete.html:3
msgid "Your account has been successfully activated."
msgstr "帳戶已啟用。"

#: templates/registration/activation_email.html:6
#, python-format
msgid "Thanks for registering on the %(site_name)s! We're glad to have you."
msgstr "感謝您註冊 %(site_name)s！很高興見到您。"

#: templates/registration/activation_email.html:8
#, python-format
msgid "The last step is activating your account. Please activate your %(site_name)s account in the next %(count)s day."
msgid_plural "The last step is activating your account. Please activate your %(site_name)s account in the next %(count)s days."
msgstr[0] "最後，請在 %(count)s 天內啟用你的 %(site_name)s 帳號。"

#: templates/registration/activation_email.html:14
#: templates/registration/activation_email.txt:8
msgid "Please click on the following link to activate your account:"
msgstr "請點擊以下連結啟動您的帳戶："

#: templates/registration/activation_email.html:18
#: templates/registration/activation_email.txt:11
msgid "Alternatively, you can reply to this message to activate your account. Your reply must keep the following text intact for this to work:"
msgstr "或者，您可以回覆此訊息以啟動您的帳戶。您的回覆必須完整地包含以下文字："

#: templates/registration/activation_email.html:22
#, python-format
msgid "See you soon! If you have problems activating your account, feel free to send us an email at %(email)s."
msgstr "待會見！如果在啟動帳號時遇到問題，請email %(email)s 。"

#: templates/registration/activation_email.html:25
#: templates/registration/password_reset_email.html:17
msgid "See you soon!"
msgstr "待會見！"

#: templates/registration/activation_email.txt:1
#, python-format
msgid "Please activate your %(site_name)s account in the next %(count)s day."
msgid_plural "Please activate your %(site_name)s account in the next %(count)s days."
msgstr[0] "請在 %(count)s 天內啟用你的 %(site_name)s 帳號。"

#: templates/registration/activation_email_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Activate your %(site_name)s account"
msgstr "啟用你的 %(site_name)s 帳號。"

#: templates/registration/email_change.html:20
msgid "Request email change"
msgstr "要求更改電子郵件"

#: templates/registration/email_change_activate_email.html:9
#: templates/registration/email_change_activate_email.txt:3
#, python-format
msgid "You have requested to change your email address to this email for your user account at %(site_name)s."
msgstr "您已要求將您的 email 變更為 %(site_name)s 帳戶的電子郵件地址。"

#: templates/registration/email_change_activate_email.html:11
#, python-format
msgid "Please click the link to confirm this email change. The link will expire in %(count)s minute."
msgid_plural "Please click the link to confirm this email change. The link will expire in %(count)s minutes."
msgstr[0] "請按一下連結以確認此電子郵件變更。該連結將在 %(count)s 分鐘後過期。"

#: templates/registration/email_change_activate_email.html:21
#: templates/registration/email_change_activate_email.txt:14
#, python-format
msgid "If you have encountered any problems, feel free to shoot us an email at %(email)s."
msgstr "如果在啟動帳號時遇到問題，請email %(email)s 。"

#: templates/registration/email_change_activate_email.txt:5
#, python-format
msgid "Please go to this page to confirm this email change. The link will expire in %(count)s minute."
msgid_plural "Please go to this page to confirm this email change. The link will expire in %(count)s minutes."
msgstr[0] "請前往此頁面以確認此電子郵件變更。該連結將在 %(count)s 分鐘後過期。"

#: templates/registration/email_change_activate_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Email change request on %(site_name)s"
msgstr "%(site_name)s 電子郵件更改請求 "

#: templates/registration/email_change_notify_email.html:9
#: templates/registration/email_change_notify_email.txt:2
#, python-format
msgid "Someone (hopefully you!) has requested to change the email address associated with your user account at %(site_name)s to %(new_email)s."
msgstr "有人（希望是你）要求將與您的 %(site_name)s 使用者帳戶關聯的電子郵件地址更改為 %(new_email)s"

#: templates/registration/email_change_notify_email.html:11
#: templates/registration/email_change_notify_email.txt:4
msgid "If this was you, no further action is required."
msgstr "如果這是你，就不需要採取動作。"

#: templates/registration/email_change_notify_email.html:17
#: templates/registration/email_change_notify_email.txt:6
#, python-format
msgid "If this was not you, please change your password and email us immediately at %(email)s."
msgstr "如果這不是您本人，請更改您的密碼並立即發送電子郵件至 %(email)s。"

#: templates/registration/email_change_notify_email.html:20
#: templates/registration/email_change_notify_email.txt:8
msgid "If this was not you, please change your password and reply to this email immediately."
msgstr "如果不是您，請更改您的密碼並立即回覆此郵件。"

#: templates/registration/email_change_notify_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Alert: Email change request on %(site_name)s"
msgstr "Alert: %(site_name)s 電子郵件更改請求 "

#: templates/registration/login.html:35
msgid "Invalid username or password."
msgstr "無效的使用者名稱或密碼."

#: templates/registration/login.html:53
#: templates/registration/two_factor_auth.html:92
msgid "Login!"
msgstr "登錄！"

#: templates/registration/login.html:56
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: templates/registration/login.html:59
msgid "Or log in with..."
msgstr "或使用…"

#: templates/registration/logout.html:3
msgid "See you later!"
msgstr "等會兒見!"

#: templates/registration/password_change_done.html:3
msgid "Your password was successfully changed."
msgstr "您的密碼已成功變更。"

#: templates/registration/password_change_form.html:7
msgid "We found your password in [a database of compromised passwords][0]."
msgstr "我們在 [一個密碼洩漏資料庫][0] 中找到您的密碼。"

#: templates/registration/password_change_form.html:8
msgid "To protect your account, we are requiring you to change your password to a more secure password."
msgstr "為了保護您的帳戶，請更改更安全的密碼。"

#: templates/registration/password_change_form.html:13
msgid "Change Password"
msgstr "更改密碼"

#: templates/registration/password_reset.html:7
msgid "Send Reset Email"
msgstr "發送重置電子郵件"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:3
msgid "Your password has been set. You may go ahead and log in now."
msgstr "您已成功設置密碼。您現在可以登入了。"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:9
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:12
msgid "Invalid password reset link."
msgstr "無效的密碼重置連結。"

#: templates/registration/password_reset_done.html:4
msgid "We've emailed you instructions for setting your password. You should be receiving them shortly."
msgstr "我們已通過電子郵件向您發送設置密碼的說明。您應該很快就會收到。"

#: templates/registration/password_reset_done.html:5
msgid "If you don't receive an email, please make sure you've entered the address you registered with, and check your spam folder."
msgstr "如果您沒有收到電子郵件，請確保您打開的是您註冊時所用的郵箱，並檢查您的垃圾郵件。"

#: templates/registration/password_reset_email.html:6
#, python-format
msgid "Forgot your password on the %(site_name)s? Don't worry!"
msgstr "忘了您在 %(site_name)s 上的密碼？別擔心！"

#: templates/registration/password_reset_email.html:8
#, python-format
msgid "To reset the password for your account \"%(username)s\", click the link below."
msgstr "若要重設帳號「%(username)s」的密碼，請點選此連結。"

#: templates/registration/password_reset_email.html:14
#, python-format
msgid "See you soon! If you have problems resetting your password, feel free to shoot us an email at %(email)s."
msgstr "待會見！如果在重設帳號時遇到問題，請email %(email)s 。"

#: templates/registration/password_reset_email.txt:1
#, python-format
msgid "You're receiving this email because you requested a password reset for your user account at %(site_name)s."
msgstr "您會收到此信件是因為您在%(site_name)s要求重置密碼。"

#: templates/registration/password_reset_email.txt:3
msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr "請到以下頁面選擇新的密碼"

#: templates/registration/password_reset_email.txt:7
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr "您的使用者名稱，萬一您忘記"

#: templates/registration/password_reset_email.txt:9
msgid "Thanks for using our site!"
msgstr "感謝您使用我們的網站！"

#: templates/registration/password_reset_email.txt:11
#, python-format
msgid "The %(site_name)s team"
msgstr "%(site_name)s團隊"

#: templates/registration/password_reset_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Password reset on %(site_name)s"
msgstr "在 %(site_name)s 上重置密碼"

#: templates/registration/profile_creation.html:38
#: templates/registration/username_select.html:7
msgid "Continue >"
msgstr "繼續  >"

#: templates/registration/registration_closed.html:3
msgid "Registration is currently closed. Please contact an administrator."
msgstr "現在不開放註冊，請聯絡管理員。"

#: templates/registration/registration_complete.html:3
msgid "You have successfully been registered. An email has been sent to the email address you provided to confirm your registration."
msgstr "您已成功註冊。已發送一封電子郵件到您的電子郵件地址以確認您的註冊。"

#: templates/registration/registration_form.html:145
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: templates/registration/registration_form.html:166
msgid "(again, for confirmation)"
msgstr "（再次輸入密碼）"

#: templates/registration/registration_form.html:173
msgid "(select your closest major city)"
msgstr "選擇離您最近的主要城市"

#: templates/registration/registration_form.html:178
msgid "pick from map"
msgstr "從地圖中選取"

#: templates/registration/registration_form.html:183
msgid "Default language"
msgstr "預設語言"

#: templates/registration/registration_form.html:186
msgid "Affiliated organizations"
msgstr "所屬組織"

#: templates/registration/registration_form.html:195
#: templates/user/edit-profile.html:321
msgid "Notify me about upcoming contests"
msgstr "有比賽時通知我"

#: templates/registration/registration_form.html:209
msgid "By registering, you agree to our [Terms & Conditions][0]."
msgstr "註冊即表示您同意我們的[服務條款][0]。"

#: templates/registration/registration_form.html:212
msgid "Register!"
msgstr "註冊!"

#: templates/registration/totp_disable.html:31
msgid "To protect your account, you must first authenticate before you can disable Two Factor Authentication."
msgstr "為了保護您的帳戶，您必須先進行身份驗證才能停用雙重要素驗證。"

#: templates/registration/totp_disable.html:38
#: templates/registration/two_factor_auth.html:79
msgid "Enter the 6-digit code generated by your app or one of your 16-character scratch codes:"
msgstr "輸入您的應用程式所生成的6位數代碼或者一個16位一次性代碼："

#: templates/registration/totp_disable.html:41
msgid "Disable Two Factor Authentication"
msgstr "停用兩步驟驗證"

#: templates/registration/totp_enable.html:72
msgid "Scan this code with your authenticator app:"
msgstr "在您的2FA應用程式中掃描此 QR Code"

#: templates/registration/totp_enable.html:73
msgid "QR code"
msgstr "二維碼"

#: templates/registration/totp_enable.html:74
msgid "Or enter this code manually:"
msgstr "或手動輸入此代碼:"

#: templates/registration/totp_enable.html:85
msgid "Enter the 6-digit code generated by your app:"
msgstr "輸入您2FA應用程式生成的6位數代碼:"

#: templates/registration/totp_enable.html:90
msgid "Edit Two Factor Authentication"
msgstr "編輯兩步驟驗證"

#: templates/registration/totp_enable.html:92
msgid "Enable Two Factor Authentication"
msgstr "啟用兩步驟驗證"

#: templates/registration/totp_enable.html:98
#: templates/user/edit-profile.html:396
msgid "Below is a list of one-time use scratch codes."
msgstr "以下是備用碼列表。"

#: templates/registration/totp_enable.html:99
#: templates/user/edit-profile.html:397
msgid "These codes can only be used once and are for emergency use."
msgstr "這些代碼只能在緊急情況時使用一次。"

#: templates/registration/totp_enable.html:100
#: templates/user/edit-profile.html:398
msgid "You can use these codes to login to your account or disable two-factor authentication."
msgstr "您可以使用這些代碼登入您的帳戶或停用兩步驟驗證。"

#: templates/registration/totp_enable.html:101
msgid "If you ever need more scratch codes, you can regenerate them on the edit profile tab."
msgstr "如果你需要更多的備用碼，你可以在編輯個人資料頁面重新生成。"

#: templates/registration/totp_enable.html:102
#: templates/user/edit-profile.html:400
msgid "Please write these down and keep them in a secure location."
msgstr "請將備用碼記下來並保存在安全的地方。"

#: templates/registration/totp_enable.html:103
msgid "These codes will never be shown again after you enable two-factor authentication."
msgstr "啟用兩步驟驗證後，將無法再次查看這些代碼。"

#: templates/registration/totp_enable.html:108
msgid "Important:"
msgstr "重要事項："

#: templates/registration/totp_enable.html:109
#, python-format
msgid "If you lose your authentication device and are unable to use your scratch codes, %(site_name)s admins will NOT be able to recover your account. Please keep your scratch codes safe!"
msgstr "如果您遺失的您的備用碼且無法使用兩步驟驗證，%(site_name)s 管理員將無法復原您的帳戶。請務必妥善保管備用碼!"

#: templates/registration/two_factor_auth.html:33
#: templates/user/edit-profile.html:159
msgid "WebAuthn is not supported by your browser."
msgstr "你的瀏覽器不支援 WebAuthn。"

#: templates/registration/two_factor_auth.html:54
#: templates/user/edit-profile.html:183
msgid "Failed to contact server."
msgstr "連接伺服器失敗。"

#: templates/registration/two_factor_auth.html:81
msgid "Enter one of your 16-character scratch codes:"
msgstr "輸入你的16位備用碼之一:"

#: templates/registration/two_factor_auth.html:89
msgid "Use security key"
msgstr "使用安全金鑰"

#: templates/registration/two_factor_auth.html:94
msgid "Use scratch code"
msgstr "使用備用碼"

#: templates/registration/two_factor_auth.html:98
#, python-format
msgid "If you lost your authentication device and are unable to use your scratch codes, please contact us at %(email)s."
msgstr "如果您遺失了您的身份驗證裝置且無法使用您的一次性代碼，請聯繫我們 %(email)s。"

#: templates/stats/language.html:11
msgid "Submission Statistics"
msgstr "提交統計"

#: templates/stats/language.html:21
msgid "AC Submissions by Language"
msgstr "語言的AC提交"

#: templates/status/judge-status-table.html:3
msgid "Judge"
msgstr "評測伺服器"

#: templates/status/judge-status-table.html:5
msgid "Online"
msgstr "在線"

#: templates/status/judge-status-table.html:7
msgid "Uptime"
msgstr "在線時間"

#: templates/status/judge-status-table.html:8
msgid "Ping"
msgstr "延遲"

#: templates/status/judge-status-table.html:9
msgid "Load"
msgstr "負載"

#: templates/status/judge-status-table.html:36
#: templates/status/judge-status-table.html:43
#: templates/status/judge-status-table.html:50
#: templates/status/judge-status-table.html:61
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: templates/status/judge-status-table.html:66
msgid "There are no judges available at this time."
msgstr "無可用的裁判機"

#: templates/status/language-list.html:36
msgid "Runtime Info"
msgstr "Runtime 資訊"

#: templates/status/status-tabs.html:4
msgid "Judges"
msgstr "評測伺服器"

#: templates/status/status-tabs.html:6
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: templates/submission/info-base.html:8
#, python-format
msgid "%(date)s on %(judge)s"
msgstr ""

#: templates/submission/internal-error-message.html:3
#, python-format
msgid "An internal error occurred while grading, and the %(site_name)s administrators have been notified."
msgstr "在評分過程中發生了內部錯誤，已通知 %(site_name)s 的管理員。"

#: templates/submission/internal-error-message.html:5
msgid "In the meantime, try resubmitting in a few seconds."
msgstr "請稍後再嘗試提交一次。"

#: templates/submission/internal-error-message.html:7
msgid "An internal error occurred while grading."
msgstr "評分時裁判機發生了內部錯誤。"

#: templates/submission/internal-error-message.html:14
msgid "Error information"
msgstr "錯誤訊息"

#: templates/submission/list.html:35 templates/submission/status.html:81
msgid "Are you sure you want to rejudge?"
msgstr "您確定要重新評測嗎?"

#: templates/submission/list.html:75
msgid "Filter by status..."
msgstr "按狀態篩選..."

#: templates/submission/list.html:82
msgid "Filter by language..."
msgstr "按語言篩選…"

#: templates/submission/list.html:306
msgid "Filter submissions"
msgstr "篩選提交紀錄"

#: templates/submission/list.html:342
msgid "Total:"
msgstr "總計："

#: templates/submission/list.html:352
msgid "You were disconnected. Refresh to show latest updates."
msgstr "你已離線，重整以查看即時動態。"

#: templates/submission/row.html:44
#, python-format
msgid "Case #%(case)s"
msgstr ""

#: templates/submission/row.html:54
msgid "view"
msgstr "查看"

#: templates/submission/row.html:59
msgid "rejudge"
msgstr "重新評測"

#: templates/submission/row.html:64
msgid "This submission has been locked, and cannot be rejudged."
msgstr "這筆提交紀錄已被鎖定，無法重新評測。"

#: templates/submission/row.html:65
msgid "locked"
msgstr "已锁定"

#: templates/submission/row.html:71
msgid "admin"
msgstr "管理"

#: templates/submission/source.html:25
msgid "View status"
msgstr "查看狀態"

#: templates/submission/source.html:26
msgid "View raw source"
msgstr "查看原始碼"

#: templates/submission/source.html:28 templates/submission/status.html:75
msgid "Resubmit"
msgstr "重新提交"

#: templates/submission/status-testcases.html:10
msgid "We are waiting for a suitable judge to process your submission..."
msgstr "正在等待合適的裁判伺服器來處理您的答案…"

#: templates/submission/status-testcases.html:12
msgid "Your submission is being processed..."
msgstr "處理中..."

#: templates/submission/status-testcases.html:14
msgid "Compilation Error"
msgstr "編譯錯誤"

#: templates/submission/status-testcases.html:18
msgid "Compilation Warnings"
msgstr "編譯警告"

#: templates/submission/status-testcases.html:23
msgid "Pretest Execution Results"
msgstr "前測執行結果"

#: templates/submission/status-testcases.html:25
msgid "Execution Results"
msgstr "執行結果"

#: templates/submission/status-testcases.html:51
#, python-format
msgid "Batch #%(id)d"
msgstr ""

#: templates/submission/status-testcases.html:64
#, python-format
msgid "Case #%(id)d:"
msgstr ""

#: templates/submission/status-testcases.html:66
#, python-format
msgid "Pretest #%(id)d:"
msgstr "前測 #%(id)d"

#: templates/submission/status-testcases.html:68
#, python-format
msgid "Test case #%(id)d:"
msgstr ""

#: templates/submission/status-testcases.html:101
msgid "Your output (clipped)"
msgstr "您的輸出（部分）"

#: templates/submission/status-testcases.html:113
msgid "Judge feedback"
msgstr "判題反饋"

#: templates/submission/status-testcases.html:129
msgid "Resources:"
msgstr "相關資源"

#: templates/submission/status-testcases.html:138
msgid "Maximum single-case runtime:"
msgstr "最大單次運行時間："

#: templates/submission/status-testcases.html:143
msgid "Final pretest score:"
msgstr "最終前測得分："

#: templates/submission/status-testcases.html:145
msgid "Final score:"
msgstr "最終得分："

#: templates/submission/status-testcases.html:152
#: templates/submission/status-testcases.html:156
#, python-format
msgid "%(points)s/%(total)s points"
msgstr "%(points)s/%(total)s 分"

#: templates/submission/status-testcases.html:161
msgid "Passing pretests does not guarantee a full score on system tests."
msgstr "透過前測不代表程式可以通過完整測試。"

#: templates/submission/status-testcases.html:164
msgid "Submission aborted!"
msgstr "提交中斷！"

#: templates/submission/status.html:73
msgid "View source"
msgstr "檢視原始碼"

#: templates/submission/status.html:110
msgid "Press Ctrl-Enter or Command-Enter to abort."
msgstr "按下 Ctrl-Enter 或 Command-Enter 以中止。"

#: templates/submission/status.html:112
msgid "Abort"
msgstr "停止"

#: templates/submission/submission-list-tabs.html:6
msgid "Mine"
msgstr "我的"

#: templates/submission/submission-list-tabs.html:9
msgid "Best"
msgstr "最佳"

#: templates/submission/submission-list-tabs.html:12
#, python-format
msgid "%(user)s's"
msgstr "%(user)s 的"

#: templates/task_status.html:92
msgid "Completed!"
msgstr "已完成！"

#: templates/task_status.html:95
msgid "Failed!"
msgstr "失敗！"

#: templates/ticket/list.html:70 templates/ticket/ticket.html:95
msgid "Reopened: "
msgstr ""

#: templates/ticket/list.html:73 templates/ticket/ticket.html:96
msgid "Closed: "
msgstr ""

#: templates/ticket/list.html:157
msgid "Use desktop notification"
msgstr ""

#: templates/ticket/list.html:163
msgid "Hide closed tickets"
msgstr ""

#: templates/ticket/list.html:168
msgid "Show my tickets only"
msgstr ""

#: templates/ticket/list.html:172
msgid "Filing user"
msgstr ""

#: templates/ticket/list.html:181 templates/ticket/ticket.html:196
msgid "Assignee"
msgid_plural "Assignees"
msgstr[0] ""

#: templates/ticket/list.html:201
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: templates/ticket/list.html:203
msgid "Assignees"
msgstr ""

#: templates/ticket/message.html:11
#, python-brace-format
msgid "messaged on {time}"
msgstr ""

#: templates/ticket/message.html:11
#, python-brace-format
msgid "messaged {time}"
msgstr ""

#: templates/ticket/new_problem.html:7
msgid "Thanks for opening a ticket!"
msgstr ""

#: templates/ticket/new_problem.html:9
msgid "Please keep in mind that this form is for reporting issues with a problem statement, and not for asking for help. If you require assistance on solving a problem, ask in the comments instead."
msgstr "請注意，此表單用於報告題目描述中的問題，而不是尋求幫助。如果您需要詢問解題方法，請在評論中進行提問。"

#: templates/ticket/ticket.html:30
#, python-brace-format
msgid "Could not change ticket: {error}"
msgstr ""

#: templates/ticket/ticket.html:189
msgid "Associated object"
msgstr "關聯的項目"

#: templates/ticket/ticket.html:206
msgid "No one is assigned."
msgstr ""

#: templates/ticket/ticket.html:212
msgid "Close ticket"
msgstr ""

#: templates/ticket/ticket.html:214
msgid "Reopen ticket"
msgstr ""

#: templates/ticket/ticket.html:218
msgid "Assignee notes"
msgstr ""

#: templates/ticket/ticket.html:225 templates/widgets/select_all.html:4
msgid "Nothing here."
msgstr "這裡甚麼都沒有。"

#: templates/user/base-users-table.html:4
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: templates/user/base-users.html:15 templates/user/base-users.html:59
msgid "Search by handle..."
msgstr "使用者搜索…"

#: templates/user/edit-profile.html:102
msgid "The administrators for this site require all the staff to have Two-factor Authentication enabled, so it may not be disabled at this time."
msgstr "此網站的管理員要求所有管理員啟用兩步驟驗證，所以可能無法停用。"

#: templates/user/edit-profile.html:107
msgid "Are you sure you want to generate or regenerate your API token?"
msgstr "您確定要生成或重新生成您的API金鑰？"

#: templates/user/edit-profile.html:108
msgid "This will invalidate any previous API tokens."
msgstr "之前的API金鑰都將失效。"

#: templates/user/edit-profile.html:109
msgid "It also allows access to your account without Two-factor Authentication."
msgstr "這還會允許在不透過兩步驟驗證的情況下登入你的帳號。"

#: templates/user/edit-profile.html:110
msgid "You will not be able to view your API token after you leave this page!"
msgstr "離開此頁面後，您將無法查看您的API金鑰！"

#: templates/user/edit-profile.html:111 templates/user/edit-profile.html:205
msgid "Generating..."
msgstr "正在生成…"

#: templates/user/edit-profile.html:125 templates/user/edit-profile.html:360
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: templates/user/edit-profile.html:135
msgid "Are you sure you want to remove your API token?"
msgstr "您確定要刪除您的API金鑰？"

#: templates/user/edit-profile.html:142 templates/user/edit-profile.html:364
#: templates/user/edit-profile.html:392
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: templates/user/edit-profile.html:188
msgid "Are you sure you want to delete this security key?"
msgstr "您確定要移除這把安全金鑰嗎？"

#: templates/user/edit-profile.html:202
msgid "Are you sure you want to generate or regenerate a new set of scratch codes?"
msgstr "您确定要生成或重新生成一組新的備用碼？"

#: templates/user/edit-profile.html:203
msgid "This will invalidate any previous scratch codes you have."
msgstr "之前的備用碼將會失效。"

#: templates/user/edit-profile.html:204 templates/user/edit-profile.html:401
msgid "You will not be able to view your scratch codes after you leave this page!"
msgstr "離開此頁面後，您將無法重新查看你的備用碼！"

#: templates/user/edit-profile.html:273
msgid "Self-description:"
msgstr "自我介紹："

#: templates/user/edit-profile.html:280
msgid "Select your closest major city"
msgstr "選擇離您最近的主要城市"

#: templates/user/edit-profile.html:281
msgid "Time zone:"
msgstr "時區："

#: templates/user/edit-profile.html:285
msgid "Language:"
msgstr "語言："

#: templates/user/edit-profile.html:289
msgid "Site theme:"
msgstr "網站主題:"

#: templates/user/edit-profile.html:293
msgid "Editor theme:"
msgstr "編輯器主題："

#: templates/user/edit-profile.html:298
msgid "Math engine:"
msgstr ""

#: templates/user/edit-profile.html:307
msgid "Affiliated organizations:"
msgstr "所屬組織:"

#: templates/user/edit-profile.html:333
msgid "Change your avatar"
msgstr "更改頭像"

#: templates/user/edit-profile.html:338
msgid "Change your password"
msgstr "更改密碼"

#: templates/user/edit-profile.html:355
msgid "API token:"
msgstr "API令牌："

#: templates/user/edit-profile.html:361 templates/user/edit-profile.html:389
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: templates/user/edit-profile.html:374
msgid "Two-factor authentication is enabled:"
msgstr "已啟用兩步驟驗證:"

#: templates/user/edit-profile.html:385
msgid "Scratch codes:"
msgstr "備用碼:"

#: templates/user/edit-profile.html:399
msgid "If you ever need more scratch codes, you can regenerate them here."
msgstr "如果你需要更多備用碼，可以在這裡重新生成。"

#: templates/user/edit-profile.html:407
msgid "Two-factor Authentication is disabled:"
msgstr "已停用兩步驟驗證:"

#: templates/user/edit-profile.html:415
msgid "Security keys:"
msgstr "安全性密鑰"

#: templates/user/edit-profile.html:425
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: templates/user/edit-profile.html:432
msgid "Enter a name for this key"
msgstr "為此金鑰命名"

#: templates/user/edit-profile.html:433
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: templates/user/edit-profile.html:441
msgid "User-script:"
msgstr "使用者網頁腳本"

#: templates/user/edit-profile.html:445
msgid "Update profile"
msgstr "更新個人檔案"

#: templates/user/pp-row.html:26
#, python-format
msgid "weighted %(percent)s (%(pp)spp)"
msgstr ""

#: templates/user/prepare-data.html:64
msgid "Are you sure you want to prepare a download?"
msgstr ""

#: templates/user/prepare-data.html:79
msgid "We are currently preparing your data."
msgstr ""

#: templates/user/prepare-data.html:81
msgid "Track progress"
msgstr ""

#: templates/user/prepare-data.html:85
#, python-format
msgid "You may only prepare a new data download once every %(duration)s."
msgstr ""

#: templates/user/prepare-data.html:87
msgid "Once your data is ready, you will find a download link on this page."
msgstr ""

#: templates/user/prepare-data.html:104
msgid "Submissions"
msgstr "提交"

#: templates/user/prepare-data.html:121
msgid "Prepare new download"
msgstr ""

#: templates/user/prepare-data.html:123
msgid "Prepare download"
msgstr ""

#: templates/user/prepare-data.html:127
msgid "Download prepared data"
msgstr ""

#: templates/user/prepare-data.html:133
msgid "Your data is ready!"
msgstr ""

#: templates/user/prepare-data.html:135
#, python-format
msgid "You will need to wait %(countdown)s to prepare a new data download."
msgstr ""

#: templates/user/prepare-data.html:137
msgid "Download data"
msgstr "下載資料"

#: templates/user/user-about.html:14
msgid "From"
msgstr "組織"

#: templates/user/user-about.html:25
msgid "Admin notes:"
msgstr "管理員備註："

#: templates/user/user-about.html:32 templates/user/user-tabs.html:4
msgid "About"
msgstr "自我介紹"

#: templates/user/user-about.html:39
msgid "You have not shared any information."
msgstr ""

#: templates/user/user-about.html:41
msgid "This user has not shared any information."
msgstr ""

#: templates/user/user-about.html:58
msgid "Sun"
msgstr "星期日"

#: templates/user/user-about.html:63
msgid "Mon"
msgstr "星期一"

#: templates/user/user-about.html:68
msgid "Tues"
msgstr "星期二"

#: templates/user/user-about.html:73
msgid "Wed"
msgstr "星期三"

#: templates/user/user-about.html:78
msgid "Thurs"
msgstr "星期四"

#: templates/user/user-about.html:83
msgid "Fri"
msgstr "星期五"

#: templates/user/user-about.html:88
msgid "Sat"
msgstr "星期六"

#: templates/user/user-about.html:97
msgid "Less"
msgstr "收起"

#: templates/user/user-about.html:103
msgid "More"
msgstr "更多"

#: templates/user/user-about.html:111
msgid "Rating history"
msgstr ""

#: templates/user/user-base.html:18
#, python-format
msgid "%(counter)s problem solved"
msgid_plural "%(counter)s problems solved"
msgstr[0] ""

#: templates/user/user-base.html:26
msgid "Rank by points:"
msgstr ""

#: templates/user/user-base.html:29
msgid "Total points:"
msgstr ""

#: templates/user/user-base.html:43
#, python-format
msgid "%(counter)s contest written"
msgid_plural "%(counter)s contests written"
msgstr[0] ""

#: templates/user/user-base.html:50
msgid "Rank by rating:"
msgstr ""

#: templates/user/user-base.html:52
msgid "Rating:"
msgstr "競賽評分："

#: templates/user/user-base.html:53
msgid "Min. rating:"
msgstr ""

#: templates/user/user-base.html:54
msgid "Max rating:"
msgstr ""

#: templates/user/user-problems.html:37
msgid "Points breakdown"
msgstr ""

#: templates/user/user-problems.html:43
msgid "Load more..."
msgstr "Load more..."

#: templates/user/user-problems.html:47
msgid "This user has not yet solved any problems."
msgstr ""

#: templates/user/user-problems.html:53
msgid "Authored problems"
msgstr ""

#: templates/user/user-problems.html:85
msgid "Hide problems I've solved"
msgstr "隱藏已解決的問題"

#: templates/user/user-problems.html:96
#, python-format
msgid "%(group)s (%(val)s points)"
msgstr "%(group)s（%(val)s 分）"

#: templates/user/user-problems.html:115
#, python-format
msgid "%(points)s / %(total)s"
msgstr ""

#: templates/user/user-tabs.html:7
msgid "Impersonate"
msgstr ""

#: templates/user/user-tabs.html:10
msgid "Admin User"
msgstr "管理使用者"

#: templates/user/user-tabs.html:13
msgid "Admin Profile"
msgstr "管理使用者檔案"

#: templates/widgets/select_all.html:8
msgid "Check all"
msgstr "全選"

